[少甜]因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇5 （如無意外係結局篇）

Post5啦！！！今個post應該真係結局篇，繼續多謝大家一路以來嘅支持，我每一個回覆都會睇。今次我都覺自己呢兩篇寫得麻麻地，我諗得唔夠周全，但我真係盡力想寫好佢。我出故嘅時間可能冇以前咁快，一嚟多左嘢做，二嚟我好多時都唔滿意自己寫嘅嘢。我盡量keep住一日兩更，少左請大家多多見諒
都係嗰句，有你地，我先有動力繼續寫故！我係Penana post左文，如果大家鍾意呢個故，希望都可以上去打賞下小弟如果想都可以click入去紙言條link睇文
同埋我都開左個IG，上面間唔中會post 啲人物嘅內心世界，都歡迎大家係IG同我傾計

Post 1:

Post 2:

Post 3:

Post 4:

紙言：

Penana:

Instagram:

Lm!!!!

舊post 1001太快，link都未貼得切

lm

多謝你

多謝埋樓上咁多個忠誠巴絲

新Post LM

可能好快到Post6
推爆佢

劇情仲有幾多%
究竟阿文會揀邊個呢

大家太多爭議唔記得留位比你 po link
樓豬加油

明呀，有爭議係因為我寫得太差

nicole

文呢

唔係啦！就係寫得兩個女角都有血有肉，各有擁躉，所以先有爭議啫

Nicole

新 post留名 唉 睇怕都唔會有happy ending

文呢？

強帖留名

Lm

夜晚前有

大仁

你好呀，多謝你

要睇埋落去

留名 希望唔好hurt到rachel

新po無文

開 po 無文

唔好同nicole一齊返呀

rachel

投錯睇錯以為nicole

Rachel!!!

Lm先

新po lm

支持樓主

btw 想回應返上post #999個回覆話街頭搶電話呢下唔真實
其實如果有去過法國就會知道個到啲扒手有幾咁癲

支持LM

新post 留名

新post留名

冇錯，你可以唔見左都唔知咩事

多謝大家繼續支持

話咁快就post6
Btw 新po冇文

點解紙言得咁少

岩岩update左！其實多數都係差一兩篇，唔會差太遠

Post5炸
打緊

希望ot完有文

唔比hurt Rachel

冇文開po罰double

我要Nicole 呀

咁多nicole嘅
我要rachel

樓豬唔使咁大壓力喎，成日見你話打完又del咁
Btw G持

好緊火，今日由第一章追到尾

多謝你！我就出啦岩岩食飯

知道

係人地眼中我一直都係個好堅強好獨立嘅女人，因為我由細到大都係自己一個解決問題。曾經有個朋友同我講我呢種倔強嘅性格好難搵到男朋友，好多男人都鍾意啲弱勢啲嘅女仔，佢地就會自自然然好想保護呢種女仔。但呢幾個月係外國真係好難捱，我好想搵一個人可以依賴。我好迷惘好唔知應該點做，而家嘅我變到自己都唔認得自己。識左呀文之後我感受到我從來未感受過嘅安全感，好想比佢保護住。係佢身邊就好似一個小女人咁，咩都唔洗諗，只要做自己想做嘅嘢就得。我想做嘅嘢佢都會陪住我，係佢身邊我可以好任性咁做返自己。本身出去玩都係因為想逃避，我知咁做係出軌，但佢對我嘅傷害，令我就算出軌都唔覺得內疚。我對男人一直都有防備，我清楚遊戲規則，唔會隨便投放太多嘅感情落去。經歷過一段唔完美嘅婚姻，我已經好識保護自己，唔想再受傷害。

呀文雖然佢同其他男仔都一樣咁識得溝女。但我地就算唔係識左唔係好耐，佢都好了解我、好細心咁留意到我嘅需要。一開頭我好主動，本身我純粹諗住玩玩下，但佢比我嘅感覺好認真，唔似我見過嘅play boy咁。我都冇諗過自己會對呀文動真情，但係佢就係有一種獨一無二嘅魅力，令我慢慢沉船。同佢一齊我嘅抑鬱症唔會發作，同佢一齊訓我先唔洗食安眠藥，佢就好似我嘅止痛藥一樣..一次又一次撫平我嘅創傷。
「Nicole～Nicole？」Winkie坐左係我間房問我。我地呢兩個月嚟fd左好多，間唔中都會兩個女仔出去玩。
「係～」
「冇呀見你呆左咁..我岩岩問你覺得我應唔應該同男朋友分手...」佢話。
「佢咁對你喎，我覺得你真係要狠心啲..」
「嗯..但我真係好唔捨得」
「為左呢啲仆街唔值得呀！你仲後生，又咁靚女，大把機會。信我，真係唔好再留戀啦」我頭頭是道咁幫佢分析佢嘅戀情，但自己嘅問題就冇解決過。
「咁好啦...我諗我知要點做。多謝你呀Nicole姐，我差唔多返上去啦～」佢話。
「Winkie」
「嗯？」
「你想唔想聽我嘅嘢？」
「想呀！但我有時唔敢問你...哈哈..」佢話。
「我可以同你講，但你一定要保守秘密」
「嗯，好」

「其實個背景同你有啲似，都係出身唔好。但唔知好彩定唔好彩，我遇到佢.........」我將我同我老公嘅經歷同左佢講，包括埋佢有第二個女人同家暴。
「哇.......我....我要啲時間消化...」佢聽到好驚訝。
「你當聽故仔咁得啦..我都冇同人講過」
「我冇諗過你地原來係咁....」
「其實我都有唔好，我...鍾意左另一個男人」我話，之後我再將我同呀文嘅嘢簡單咁講左比佢聽。
「哇...好似電視劇咁..但你有冇諗過離婚？」Winkie問我。
「緊係有，但係我驚我負擔唔到我媽媽嘅醫藥費。不過唔緊要啦，有你肯聽我講我已經好開心。呢件事我屈左係心好耐，一直都好想搵人呻..」我話。
「真係冇其他方法咩..？我好睇唔過眼！原來老細係啲咁嘅男人！」
「我都唔知..但你覺得我應唔應該搵返個男仔」我問。
「緊係搵啦！佢可能一直都等緊你搵佢，我覺得如果佢真係鍾意你嘅，一定會等你！」
「都係嘅..但我之前冇左部手機冇左佢contact..」我話。呀文，你係咪真係會等我。
「總會有方法嘅！你有冇backup？」
「冇..」我話。我發現而家嘅我真係唔同左，冇左以前嗰種獨立，開始多左依賴人。如果係以前嘅我，一早就好主動咁去報警，再諗好多唔同嘅方法去解決問題..。高曉琳，你幾時變到咁軟弱。

Winkie 走左之後我再嘗試搵下有咩方法，我突然間諗起我可以download 返隻交友app搵呀賢！！然後再問呀賢咪得！我即刻單返，然後搵返呀賢出嚟，再send message 比佢。
「呀賢？...我係Nicole呀」我話。
「做咩呀？」佢隔左一陣就覆我。
「我換左手機呀...想要返呀文電話」
「好呀，佢電話係98765543」
「好～唔該哂你！」
「小事啦，你同呀文點呀？」佢問。
「..都係咁呀，冇咩特別。我遲啲再同你傾啦～」
「好啦～」

我即刻save左呀文電話，然後想wtsapp佢。我禁左入個chat room，不斷諗緊應該要打啲咩。我望住個wtsapp發呆左好耐，最後，我終於禁落wtsapp call度.....
「嘟......嘟.........」我個心跳得好快，我到依家都唔知道究竟打比佢之後要講啲咩。
「嘟..........。喂？」...係佢！係呀文...

又有

今日仲有冇

但阿文好似冇收到nicole打過比佢
我要nicole啊

唔通rachel真係要變水泡nicole忍咗咁耐先夠膽同番佢傾計實唔會放過呢個機會

我估可能當時Rachel 聽咗，之後Nicole 聽到係把女仔聲就收咗線！

文

......，不過差啲

快啲出文開估早啲瞓啦

打緊

G chi

Nicole xN

Rachel 治癒左阿文，阿文治癒左 Nicole
到最後會唔會要人治癒既係 Rachel

nicole治療咗Rachel

Rachel

LM 唔好咁快完好冇

究竟最後邊個會有抑鬱又瞓唔到

其實最幸福係阿婷，可以去英國唔洗攬炒

Nicole 同 Rachel sheshe
牙文抑鬱死

Nicole KO
力高高

如果係rachel搞到阿文聽唔到電話
咁rachel就有啲仆街

文啊。文啊

感覺Winkie好似怪怪 係咪老細派嚟chok佢嘅

對唔住呀今晚冇啦
岩岩作左一啲，但唔滿意del左，可能要聽日

喊出嚟

我試一試出

休息是為了更多的文

等埋你

「.....」死啦我要講啲咩...我....我唔知...
「喂？....」佢又喂多一次。
「.........」呀文...！我.....。當我想叫佢嘅時候...我聽到有把女聲。
「邊個打嚟呀？..唔知喎，我冇save呢個電話，+33嫁..。唔好聽啦..都唔知咩人嚟」然後佢就收左線。我一聽到把女聲個心好似碎左咁，仲要我而家唔係香港，我連去搵佢嘅機會都冇。而家呢種心痛嘅感覺，好似我當初發現我老公出軌一樣...。我個心好似比人揸住左咁....好窒息好抖唔到氣.....呼...呼....我呼吸越嚟越急速。我冇諗過會係咁.....，點解要比我聽到....。同埋.......點解有女聲嘅？佢屋企人？..唔係，佢一個人住嘅，同埋把聲咁後生。咁...係佢嘅女朋友..？...呀文..你又話等我嘅..點解我滿心期待可以搵你但你要咁對我....。呀文....你話我知..你係咪已經有第二個啦....。呼....，冷靜，冷靜，Nicole..你得嘅。

好...諗清楚....佢話我+33..係喎我用緊法國電話號碼....。好...而家8點..法國慢香港六個鐘，所以佢地嗰邊應該係凌晨2點？...咁更加冇可能係屋企人。我諗返岩岩把女聲，佢好近呀文，同埋好快就係佢隔離...。佢把聲仲要係好似比人嘈醒嘅聲...，佢地一齊訓..？應該真係....。我而家個人好冷靜，但越冷靜分析，我個心就越痛....我寧願我唔知。但我冇辦法自己呃自己.....呀文點解你要咁....。係咪因為我冇搵你所以你要搵人陪....佢唔係你女朋友....係咪？我...我唔介意你搵女人陪你.....但可唔可以唔好一齊，你要等我...你話過會信我嫁。唔得..我要打多次比佢，我唔甘心，我要話比佢聽我係Nicole..。我即刻再禁多次wtsapp call。
「嘟嘟..............嘟嘟...............」快啲聽啦....
「嘟嘟～............」佢cut左我線....，死啦佢一定覺得我法國電話係啲唔知咩人打比佢.....。點算......我唔甘心有個人搶走我嘅呀文，明明訓係佢隔離嗰個女人應該係我。

我好唔知可以點算，而家嘅我好似變返嗰個好迷惘嘅我。岩岩先諗到有辦法聯絡呀文，而家就即刻好似冇哂辦法咁。我應唔應該搵呀賢問下呢....？
「呀賢....你得唔得閒？」我即刻問佢。我等左好耐佢都冇覆，我諗佢應該訓左。唉算啦..聽日再算。我放低手機合埋眼，但我成個腦都係嗰把女聲。呢一晚我渾渾噩噩咁過，完全唔記得左最後係點訓著，好彩第二日係星期六。

「做咩事？」我一起身就見到呀賢覆我。
「係呢...呀文近排點呀」我問。
「佢？我近排好少同佢傾喎」
「哦..好啦～」
「做咩呀？你地嘈交咩？」佢問。
「唔係呀我去左歐洲做嘢...」
「哦....我可以幫你問下佢嘅，條衰仔對你唔好？」
「唔係呀..！唔洗啦，由佢啦」
「咁....好啦」
「thx」我話。..我本身唔想麻煩到呀賢，但係我真係冇辦法之下先去搵佢。我一個坐左係張床，隻眼好攰..因為琴晚訓得好差。我決定再打多次比呀文，然後再一次、再一次....最後我發現原來佢block左我...。我收左線之後個人真係好崩潰...我成個人坐左係度喊......呢種感受我已經經歷過....第二次了....我第二次比最愛嘅人背叛我......。我好迷惘，根本就冇人幫到我，我可以點做...！我究竟要點做先可以換返呀文返嚟....！我唔要結婚..我唔要老公，我淨係想同鍾意嘅人係埋一齊姐..點解個天要咁對我..嗚.....。

呢一日係我全日屈左係房，連嘢都冇食過。我冇諗過完來自己可以咁脆弱，亦都冇諗過我對呀文嘅愛比我想像中更加多。

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂
我的夢 狠狠碎過卻不會忘
曾為他 相信明天就是未來
情節有多壞 都不肯醒來

丁噹 - 我愛他

出了～

Lm支持

唔好幫Nicole 洗白啦
咁長時間都冇搵人，好意思要人信佢嘅。人地有新女朋友都好合情合理。

但都好同情高曉琳

小朋友先會做選擇㗎

可摸耳寫Rachel 視覺，我驚你再咁寫，我會轉會

好老實咁講，飛左去歐洲無人監視都唔同佢交代下，未比人搶手機前唔可以講既，係要無聲無息咁消失，呀文仲傷過你，唔怪得呀文搵其它人安慰返佢，而且呀文直到最後一刻都係堅持相信佢，只係錯的時間，呀文已經遇上對的人，所以洗白都無用。

好簡單喺whatsapp咁打句我係Nicole有幾難，唔係一定用whatsapp call架下話
錯曬timing啦
就算翻到去攤左牌，又點
到你做第三者又有乜意思
所以都係算把啦
當你愛一個人嘅時候，就算前面嘅問題有幾難，你都會用千方百計幫佢分擔同解決，Nicole連呢點都未做得好，放手啦，比翻個新嘅人生比仆街文啦唔該

Nicole
Rachel

Nicole 根本係鍾意自己，唔好鍾意阿文
全部都係諗我，我，我唔要
有冇諗過阿文

樓主，諗清楚方向先出，唔好急，去到呢個位，要有plan, 因為您想寫結局但再開呢條複雜嘅支線，就唔好寫完即出。呢個新手通病，唔好follow

到左post5 推一推先

原來 Nicole 已經知道 Rachel 既存在，咁生日既對話更加係想試探阿文。不過自己未離婚都唔可以同阿文一齊……
算啦！ Nicole ，值得更加好…

點解力高可以小小都唔諗下自己完全無搵人...

睇嚟好多人轉會

Nicole始終係阿文最愛
呢樣應該無得否認

nicole快啲同老公攤牌啦
做咁耐闊太cap唔少水啦是咪？
你同呀文先係一對㗎

雖然Nicole係呀文最愛，始終得不到係最好嘅
但係Rachel先會係最比到安心同幸福呀文嘅人
Nicole一日存在即使唔再出現相信呀文都忘記唔到
唔知點解我會寧願Nicole有意外死左等呀文唔洗選擇
好衰但最好嘅結局會係咁
就等Nicole成為呀文嘅回憶啦

樓豬睇完都係跟返自己諗法寫啦
Rachel派嘅我唔想睇到Rachel被hurt
可能因為睇到自己影子

樓豬我地鬧緊nicole咋，唔係鬧你唔好因為咁而影響咗之後嘅劇情，因為寫得入肉先咁緊張

睇到依到我理解nicole 既心情
但樓主唔好寫到佢洗白再傷埋rachel, 然後nicole同仆街文一齊

timing 錯過左就係錯過左

想nicole跟返佢老公
貪錢既女人係有代價的

可惜行到最後嘅枉枉唔係最愛個個…
利申：rachel派

想要Nicole呀

真係好好睇

Nicole個心理描寫角度越寫越好

Btw 我要Nicole

起身又有文

其實大家都估錯 阿婷之黎會返黎同阿文一齊

新po留名

Nicole個角度寫得真係好好

但依然係rachel派

多謝你呀！！

開心

都明嘅，我係讀者我都會咁諗

之後嘅劇情都定哂啦，多謝你提醒

Nicole
樓住不如整幾張角色示意圖俾大家頂下引先

之前有人講過，但我都係想你土代入嚟自己嘅Nicole 同Rachel ，所以未必會加圖啦

樓主俾心機寫埋佢啦，好少見一個故咁多人熱烈討論，證明大家都有代入感，無論阿文最後同邊個一齊最緊要happy ending，始終有三條女真心愛過阿文已足夠，所以揀邊個真係冇乜所謂。

呢個故事真係好多人討論

公子好灑脫多謝你

我都嚇親，但多謝大家厚愛

我覺得阿文想見nicole係絕對可以理解， 正因深愛過，一定會想知點解佢衣半年會消失左，even佢知佢唔應該再見nicole,但衣個疑問 甚至已經去到係心魔 佢一定想知答案

至於nicole點解消失咁耐，我覺得比較合理講法會係佢都未知自己可以點 唔想比假希望阿文 所以一直強忍 但有時又可能忍唔住想搵 衣種矛盾心情可以解釋仲可以解釋到暫時故事發展 點解nicole明明好多搵到文的方法都唔做 不過暫時作者又好似無點講衣方面

至於rachel,坦白講 故事已經註定至少總有一個會受傷害 基於人都係犯賤 理論上如果nicole氹得返文又離到婚 揀佢機會係會高d 但就算最後揀rachel 都唔一定唔合理 兩個結局我都覺得可以

純粹意見咋 作者真係寫得幾好 好有代入感同共鳴

我有寫過Nicole係因為覺得自己就算搵左佢都做唔到啲咩，要解決左自己係已婚嘅問題先，唔係搵到呀文都冇用，但係又好掛住佢。

Btw分析得好好，多謝你

個故有冇啲咩係真事經歷過㗎你而女朋友有冇同你提過佢似Rachel多啲定Nicole多啲。你女朋友好似都知你過去

搞手巴呢個文真係近年既佳作好多人都討論 好有代入感 加油！

而家點end 都會有人遺憾，個故已經成功左。

究竟最後係點

韓式嘔血劇情：
Rachel 發現有cancer退出,後來文同返nk 一齊。點知文都有埋cancer, 最後nk 都係抑鬱發作吊頸死

日系純愛劇情：
Nk 因為咁同返老公和好，老公俾2奶呃左一筆錢後知錯文就同rachel 童話落去

日式愛情動作style:
一個月黑風高晚上，當文同rachel如常係張床到，nk靜悄悄咁入屋脫下衣服，然後偷偷爬上去....

港式溏心風暴劇情：
Rachel 做左大婆,nk 因為身份問題初時繼續同文偷情。後來nk老公死後將身家俾埋文開左間鮑魚舖。
Rachel Nk二人各為仆街文生左2-3個bb, 故事亦一路發展落去。
30年後，仆街文俾NK個細仔激到心臟病死左（終於有食女報應），開始爭產。
而呢個時候，一個30歲美女律師出現幫rachel個邊爭產，佢老母叫阿婷......

阿文會兩個都冇

私心想要Nicole翻阿文身邊
好心就快啲同個仆街離婚啦

我要Rachel 呀
唔好辜負佢

tw文唔要rachel可以平讓俾我

有人有遺憾就一定嫁啦
人生本來就係充滿遺憾

Rachel同Nicole都有佢嘅影子
好多都係改編啲經歷，唔exactly 講到邊啲真邊啲作，但去台灣嘅行程係大部分相似

多謝你呀

我仲未有時間睇你個故

冇錯

日式愛情動作我以為係打孖上

咁益仆街文

咁你快d出文啦

做緊嘢

用左一日半去追曬post 好好睇
尤其係呀婷同呀文果part 發覺原來自己都做過呀文
G chi樓主
繼續寫落去

離一離題
仲有冇人想要社汶澤talk show飛
我有兩張11月7號星期六8:00
原價放返
有意tg

李小姐 Carmen?
究竟有乜用？我唔信淨係撞車同影相

一路睇Nicole一路諗起呢首

咁唔爭在加個懸疑鬥智版本:
Nicole 同阿文佈局搜集 Nicole 老公既不法勾當同犯罪証據，最終成功告發令佢老公坐監。Nicole 接管左間公司仲養埋阿文 Rachel. 阿文坐享齊人之福。仲請埋阿婷管理英國分公司

多謝你但唔好做呀文呀

覺得呀文都唔係好差

係嘅，未算好差

做過 唔會再做

做過都唔緊要，成長左就好

樓主個故好撚好睇
返工都keep住追
冇做過野

多謝你但都要做下嘢呀

最後check緊，就出啦！！！！

nicole 個度寫得好好, 愛情世界就係有d 咁自私嘅人.....到底係佢高估咗自己定佢低估咗呀文

Nicole....

第二日Winkie叫我食早餐，我先將我打比呀文嘅事話比佢聽。
「Nicole姐......你要振作呀」Winkie話。
「嗯....」
「可能個女人係佢家姐呢～」
「唔會啦....我冇嘢喎..我地去食嘢啦」我話。
「咁好啦...」佢講完我就換左衫同佢一齊落去。我地落到lobby見到Kenson佢地都係度，就一齊去食嘢。
「Nicole你好似好攰咁喎～琴晚出去玩呀？」Jackel講笑咁講。
「玩你個頭！我地琴晚傾計傾夜左炸」Winkie幫我答。
「你地好似好fd咁喎近排」王子話。
「緊係啦！Nicole姐不知幾好～」Winkie望一望我話。我望住佢勉強笑一笑，多謝你呀Winkie。
「我冇事呀，係有啲眼訓姐」我笑一笑同佢地講，係佢地面前，我唔會比佢地見到我軟弱嘅一面。
「冇事就好～我地都就嚟要去下一個國家」Kenson話。

我地食完早餐就去左幾個景點行下，雖然我冇咩心情，但係法國嘅街頭隨便閒逛都係一件幾令人放鬆嘅事。當然，要好保護自己財物....。附近有啲人係度busking，有人唱歌有人拉小提琴。我地行到去艾菲爾鐵塔下面，一行五個遊客。我曾經好鍾意艾菲爾鐵塔，細細個覺得巴黎同鐵塔都好浪漫，覺得法國比人渲染左一種浪漫色彩。我記得中四嘅時候係我初戀，嗰時我同我初戀男朋友講過第時大個一定要去巴黎睇艾菲爾鐵塔。嗰陣我地勾手指尾，話會一直陪住對方，佢亦都話一定會帶我去艾菲爾鐵塔。冇諗過當初嘅誓言冇實現到，我老公結婚嘅誓詞冇實現到，連我同呀文嘅誓言都冇實現到..........。我更加冇諗過，我第一次企係艾菲爾鐵塔下面，竟然覺得浪漫嘅愛情故事係幾咁天真。
「Nicole姐！過嚟一齊影相呀～難得嚟到」Winkie叫我過去。
「...嗯，好呀」我行過去。
「Jackel你幫我地揸機呀！」Winkie話。
「好呀，用你手機？」
「嗯」
「好...三、二、一，笑～」Jackel話。但而家嘅我真係笑唔出，我勉強擠左個笑容出嚟...死啦一定影得好醜。
「比我睇下...」我話，然後拎左部手機.....我個樣真係好醜...！
「影多張呀，呢張我未ready！」我話。唔得，一場嚟到我最鍾意嘅鐵塔，我唔可以比呀文影響我心情，就好似笑得唔開心就係認輸咁，但我唔服輸。我再行埋去鐵塔下面，我用最靚嘅笑容、最好嘅狀態望住鏡頭。

我呢種倔強，唔容許自己會輸

「好啦～三、二、一」。就咁，我就係我呢個狀態下，係細細個最渴望去嘅地方影左張相。係佢地面前我唔想表現到好唔開心，但我一返到酒店成個人又繼續崩潰。每一晚當自己係房我都好似好孤獨，我好想即刻搭飛機返香港，直接拎住鎖匙上呀文屋企問清楚....，但我唔可以。Winkie間唔中都會嚟我房陪我，再加上我要返工，所以點都要tune返自己狀態，唔可以再係咁..

時間好快又過左幾個月，我地途中去左好幾個國家。呢幾個月入面我都冇再搵過呀文，雖然我心入面仲係好掛住佢，但我知而家嘅我仲係已婚，就算搵到佢都冇用。我將我嘅心思放係工作入面，就算間公司係嗰個男人嘅，我都唔想做得咁難睇。

今日係我地係歐洲嘅最後一日。
「Nicole姐..你返香港會唔會搵嗰個男仔呀？」Winkie同我拖住行李係機場行緊，另外三個男人行係前面。
「我會去搵佢..我唔甘心，我一定要問清楚..。但我唔想用人地老婆嘅身份面對佢..」
「好啦，點都好我都撐你嫁Nicole姐！你辭左職之後都要搵我食飯呀！」Winkie話。
「哈哈，緊係啦～到時你都要搵到個好男人嚟見我嫁」我話。
「好！」
飛機慢慢飛離係瑞典嘅Bromma Stockholm Airport，呀文..我返緊嚟啦，無論係點都好，我都會搵你講清楚。呀文，我呢幾個月都好掛住你..

想念是會呼吸的痛
它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛
連沉默也痛

梁靜茹 - 會呼吸的痛

多謝你！！
Btw你個名

一禁F5就有文 正

OT完有文

NICOLE幾個月都冇扑過野 見到阿文會唔會忍唔住

Winkie搭上Nicole老公

Nicole再翻阿文身邊
完美計劃

咁癲

快啲寫埋下一篇

姐 Nicole 離左婚嗱?

冇講呀

佢話唔想用人地老婆身份面對阿文，咁阿文生日果晚搵得佢就即係……

姐係準備啦?

如果另一半出左軌 自己鍾意左另一個人算唔算係錯

睇下邊個先邊個後

雙方都有責任嘅

睇黎加高同老公既事實無解決, 咁賤文都無咁難決擇

阿文的決擇

要nicole吖

樓豬文呀，幾時可以番到去主線好想知阿文點樣處理

其實winkie就係嗰個小三

中文名叫阿婷

差不多寫完Nicole啦

咁撚癲

Nicole
好想你揾到幸福

小你老母三

nicole上左阿文屋企 但阿文唔喺屋企 得rachel喺到

之後兩個情不自禁

之後阿文返左屋企見到佢地兩個...

好想知結局會係點
私心想要rachel多啲

正

有

我要訓啦
睇嚟今晚無得睇了

好撚sad呀屌

小三？狐狸精呀

唔好爭，nicole同rachel都要

幾時有？

最鍾意港式溏心風暴

仆街啦！live jor Tim!! 樓主，打多篇先好訓呀😭😭

早左開始睇 睇左一日半live左
等文又期待又辛苦

就快

等埋你先瞓

等寂寞到夜深
文呢？！

冇文

返到香港之後我返一返左大屋，我望住我地嘅結婚相，我好迷惘，究竟呢個係咪真係我想要嘅嘢。我望住我地一齊買嘅傢俬，我地曾經好熱戀嘅呢個家，曾經熱情做愛嘅呢張床，而家係我眼中統統都係冇感情嘅死物。我換左件衫，叫司機車我去醫院。

「曉琳..？你返嚟啦？我以為你仲係歐洲」我呀媽問我。
「嗯，我返嚟啦」我話。
「乖...返嚟就好，王生呢..？佢係咪同你一齊返嚟啦？」佢話。我呀媽一直都叫我老公做王生。
「媽.....我有樣嘢一直都好想同你講」
「嗯？做咩啦乖女」
「我......我.....」我講唔出口，我望住媽媽個樣，我好想喊..我忍唔到。如果我講左出口佢一定會叫我離婚...但咁佢嘅醫藥費.....。啲眼淚係我眼框不停咁忍唔住走出嚟，我眼前越嚟越濛.......最後一滴又一滴嘅眼淚滴左落我呀媽張病床。
「乖女做咩喊啦...！」我媽媽捉住我隻手。
「媽......媽.......我...我.....對唔住.......」我真係忍唔到...我一係呀媽面前就好似細路女咁，我嘅谷住左咁耐嘅感情終於一次過爆發哂出嚟。
「冇事啦乖女....冇事」我攬住我呀媽喊到收路到聲。我好耐冇試過係佢面前喊得咁犀利，記得對上一次好似就係細細個呀爸走嘅時候..。今次我都喊左好耐好耐，喊到個人冇哂力咁坐左係地下。我最後都係將所有嘢講哂比我媽媽聽，由老公出軌、打我、到我同呀文嘅故事。由細到大我有咩事都會同佢講，因為單親家庭嘅關係，我地兩個情同姐妹。
「你..點解唔早啲同我講」我媽媽話。
「我怕比唔起你啲醫藥費....我....我連份工都係因為我老公先有..我唔知要點做..媽...對唔住」
「傻女！王生打你咁大件事你緊係同我講！佢敢恰我個女！？仲要學以前個衰佬..上面有另一個女人！」
「可以點算...我真係唔想再同佢一齊，但我真係冇辦法..」我話。
「呀女，我唔一定要住咁貴嘅醫院...仲有我地之前咪儲落左啲錢嘅...。我個女咁叻！點會搵唔到工呢。呀女你聽我講，我係過來人，遇到一個唔好嘅男人真係唔好拖..你唔洗擔心我，我自己搞得掂」佢話。
「媽...」
「得啦你唔洗講，佢打你喎！點仲可以一齊...！」佢話。
「好.....我再睇下啦...」
「媽咪唔識搞啲手續..唔知點幫到你，但你做咩我都會支持你」
「媽......」我又忍唔住喊。
「傻女..唔好再喊啦！再喊唔靚女啦！」佢話。
我係醫院留多左陣就返返屋企，係呢個屋企真係冇咩可以留戀。我坐左係一張大床上面，但一啲都唔及我同呀文訓嗰張細細嘅雙人床暖...。呀文....我又掛住你啦，我已經差唔多半年冇見過你...。你再忍耐多一陣，我好想以一個單身嘅身份去面對你。到時你又係咪會咁愛我？我信你會，因為我都好愛你。

我返香港之後有中學同學約食飯，去到先發現又有朋友派紅色炸彈。
「恭喜你呀！」我話。
「預左你同你老公啦！到時人到禮到呀！」我朋友話。
「哈哈..好呀」我講完先發現唔知點開口同老公講..
「我地咁多個入面最早結婚就係你啦，咁早變做幸福少奶奶～都唔知有幾多人羨慕你咁快上岸」
「哈哈...你而家都搵到個好歸宿呀～」我一啲都唔幸福。
「我條仔變有你咁好～」
「哈哈..」我繼續尷尬笑。嗰晚佢地就一直問我同我老公嘅嘢，但佢地越講我又要扮好幸福咁。返到屋企我沖完涼出房見到我老公....，佢已經好耐冇返屋企。
「你有朋友結婚咩？」
「嗯」我話。
「我同你去」
「你鍾意」
「好，幫我按摩，我今日好攰」佢邊講邊除衫。
「我都好攰」
「快啲，我冇心情同你講笑」佢有少少嬲咁話。
「我都唔係同你講笑」
「哦？你而家開始反抗啦喎，有仔？」
「關你咩事，你會關心我嫁咩？」我話。
「哼，你鍾意點就點啦，我出去」
「哦」我話。

婚禮嗰一日佢真係同我左我去，我地兩個繼續係人地面前扮恩愛。我望住我中學同學同佢老公恩愛嘅樣，我再望一望自己老公...。我渴望嘅婚姻唔係應該好似佢地咁咩？點解最後會變成而家咁樣，我寧願唔要。
「喂～高曉琳，過嚟影相呀～叫埋你老公」我中學同學叫。
「嗯，好呀」我講完我老公都跟住我過嚟，影相嘅時候佢攬住我條腰。係呢一刻我真正發現，佢攬住我嘅時候我只有嘔心嘅感覺，一啲開心同心動都冇。我受夠啦，唔想再係人地面前扮幸福，好辛苦。

我決定左，我要離婚

出了

live左

秒

臨訓前一開就見到你出咗繼續支持Nicole

睇到Nicole咁慘就好想Nicole同阿文可以修成正果

屌本身rachel派 睇完近呢幾篇 少少想轉nk派 不如俾啊文發達 轉後宮故

g持Nicole

有無人轉會做Nicole

支持

一直好想問點解唔係做咩啊？係做咩啦？

其實個故愈嚟愈偏幫nicole但係依然係rachel派

我覺得nicole係愛 Rachel 係依賴 阿文係賤格 自己有事果時就搵女陪佢一齊冇事果時就扔人一邊

番到嚟香港又唔同阿文講，決定好離婚又唔講，生日先彈句生日快樂
明知PK文有女朋友，仲係度猶豫，係就嗱嗱林send快啲解放rachel啦

曉琳

嘩，咁搞法
唔3p郁唔會有good ending

宜家先黎話離婚有咩用,呀文咁辛苦嘅半年,陪佢捱過嗰個係rachel!!!!
唉但通常rachel 呢d 角色都係悲劇收場...始終行文間唔覺得呀文係好愛佢,反而係覺得呀文當佢係避得港多啲囉

避風港

阿文係賤格 精警

rachel同呀文只係大家嘅水泡
對的時間 不過係錯的人

nicole 呀文
你地就嚟可以攜手偕老㗎啦

阿文真係叻仔 拆散咗一對夫婦 一對情侶

可唔可以有個timeline. Nicole 打返去個陣大概幾多個月？
返香港去完婚禮俾文見到，然後先同Rac 一齊。

即打返去個陣仆街文只係搵rac陪訓.
仆街文唔係搵女陪訓，咪乜事都無囉

抑鬱還抑鬱，抑到搵女陪訓仲點怪得落nicole
2條囡囡都無錯

係呀文仆街 冇女佢生活唔到 衰撚過小學生要老母湊

咪就係！快啲離婚Nicole就可以同呀文一齊

終於追到live可以參與討論
Nicole 明明聽到有女仔聲 應該都估到文仔有女朋友？中間有時間又唔問清楚了解咩事先 冇contact咁耐貿貿然就話離婚去搵番文仔

其實有啲嘢錯過咗timing就真係冇 點解會覺得人哋會等你一世

岩呀！過多一年半載分分鐘仔都生埋

佢要用清白之身去搵返呀文
如果nicole真係離婚 佢真係好撚好
佢咩都唔要 要呀文

樓主唔好令我失望呀！！！

正式宣佈樓豬個名叫吳中立 寫Rachel 同Nicole 嘅情感完全唔同Level Nicole 入肉咁多

可能樓豬會寫埋Rachel先再比呀文做決定呢

係囉Rachel嘅身份只不過係朋友PK文都冇諗過日久生情 只不過係Rachel嘅主動先令呀文去行前一步俾個名分一個同咗居半年嘅女仔 再慢慢有感情佢地嘅感情好脆弱
點同Nicole 本身呀文就一見鍾情仲要兩個都相愛 當前嘅難關一俾Nicole 解決咗 Rachel 個男朋友就molamola

我都覺真係水泡
Btw我都係Nicole 派但同情Rachel

我屌 Nicole 個part真係
睇到我好肉緊

其實我都明要清清白白咁去搵番文仔
我意思係Nicole 應該要清楚 唔好抱咁大期望 因為佢都有聽到女聲 呢個時候就算佢放棄一切番文仔身邊 都要有心理準備唔一定會得到佢 始終感情唔係鬥付出多 錯過咗就錯過咗

樓豬你同我出嚟 快啲出文交代你搞到好多讀者都出現兩極 唔好諗住民眾鬥民眾呢啲共產招數嚟分化我地Rachel 黨

只講一句叫阿文信任, 只要講多句會搞離婚, 阿文等佢幾年都肯, 依家真係想玩死阿文

由賤文玩完雞婷開始已有共識

樓豬點題呀

同埋唔識分輕重第一句講離婚重要啲，定係生日快樂重要啲，同埋佢有時間打"一言難盡"就不如直接講重點

冷靜
兩極係我意料之內不過冇諗過大家咁激動，而家好驚寫邊一邊都得罪另一邊

點解咁多討論但越嚟越少正皮

正評左

我都係果句，作者想點寫咪點寫，只要唔夾硬同跟足角色性格黎發展就好睇

Nicole打返去嗰陣大概係冇見呀文兩個月，婚姻係冇見呀文半年。Nicole決定婚姻嗰一日就係呀文同Rachel決定一齊嗰一日

巴打fans嚟，多謝你

屌係咁打錯，
「婚禮」係冇見呀文半年
Nicole「決定離婚」

點解rachel朋友結婚，佢冇紅色炸彈

因為唔熟

Nicole 2個月就打返去搵賤文，
已經發覺賤文同第二個訓

笨唔係消失左成年

13頁了

討論得好快可能要post6

經歷完上個po都仲唔學識

冇所謂啦

你都係唔好出咁快好啲
其實追故係好講緣份
要揾到個有興趣既故仔日日睇 真係好難
一陣你出曬 會覺得好空虛

我平時追故都係咁
一追完就好空虛，但故總有完嘅一日

慣咗空虛就冇事啦

對上次追故都大半年前

話說我係冇追故成年，幾個月前睇返，睇睇下好想寫，咁就有左呢個故

樓豬 我兩日追唒文 真係好好睇 上咗癮
但係我想問典解你寫 做咩呀 係寫做 做咩啦

可能估到你個陳設，遲d睇下岩唔岩
不過講到角色結果又點會有兩全其美
如果咩都大團圓咁同 tbb膠劇有咩分別

因為兩個都用得

岩呀，總會有人歡喜有人愁

依家就好空虛

點解呀

慘，live咗有排等btw琴日開始由第一個post追，真係好正

仲問，因為冇文

唉 一皇兩后打和啦super

樓主應承我唔好咁快完 自從舊登既三聯兄既故係值得我追之後 好耐無故值得追

今日要陪女朋友，會遲啲出

好~

用女仔角度去睇
其實nicole真係好15 16 母親的抉擇咁呀
要愛情定面包
你當佢用左幾個月諗清楚究竟點揀
如果最後佢放棄富裕嘅生活 連老母醫藥費都無埋
失婚婦人 但呀文唔要nicole
究竟邊個玩死邊個？

nicole自己知自己事，有夫之掃，逢場作興變沉船佢所謂既犧牲同決擇苦處，佢自己一早知道晒
賤文呢，到沉晒船先知愛上人妻，心妻失踪後搵到好女友，人妻又出現，真係好為難，一定要hurt一個

nicole身世經歷可悲，但處理感情太唔成熟
賤文由食雞婷開始已經知佢多情賤格，但對nicole真係苦既時間比甜蜜多

有道理，各有難處

但問題係nicole一句都唔交代，令pk文"唔嗲唔吊"，根本唔知要等佢幾耐?半年一個message都冇真係好誇張

用樓豬個時間線，nicole都叫知知地pk文同rachel嘅事，佢明知pk文有女同居仲諗住離婚嘅話真係擺明迫死阿文啫，加上rachel同佢同居咗咁耐，又同rachel夾得埋，啱啱先開始一段感情

諗起都覺得辛苦

唔知最後會點呢

其實2邊都on9
nicole叫呀文信佢 即係叫佢等佢
呀文又唔問要幾耐 女方無講 男又唔問
再講 呀文有nicole電話㗎喎
just frd都可以wtsapp佢how r u 㗎
呀文無啦啦有新女
我nicole派一定覺得係呀文錯

有錯請更正，但過往都好似係nicole主動WTS呀文先即係曖昧個陣

既然nicole係咁硬頸，睇嚟真係誓死係rachel手中搶走阿文，如果唔係兩頭唔到岸，冇咗份工，冇咗最愛嘅人，冇錢醫阿媽，所有野都白費晒

不過真係唔忍心見到rachel咁樣

好少睇故會留名，支持樓主

利申:Rachel 派死忠

你岩，睇見你個名就知你岩

其實阿文都等左半年，重要同居同床都冇搞過 Rachel 。如果唔係見到 Rachel 表白同鍾意自己咁耐，其實佢都會等落去……。
反而我覺得 Nicole 咁愛阿文，見到阿文幸福佢係會寧願讓愛果種女人

但通常愛情故都係冇happy ending ，feel到會唔會阿文兩個都得唔到

現實生活嘅愛情太少good ending，總會有人受傷

我就覺得係好勝nicole啦
放棄咁多嘢應該唔會讓愛啩
反而rachel就應該會拱手相讓

屌 第一次睇故留言仲要咁認真追故
好毒

唔通rachel派注定要輸因為佢真係有好多外來壓力迫佢自己一定要同到阿文一齊

係就好啦 rachel你搵下個水泡啦

rachel快啲拆散呢對pk攬炒啊屌

Rachel派嘅我真係接受唔到Nicole嘅做法
乜野都先斬後奏，叫左呀文等佢信佢然後就走左去
雖然知佢都辛苦但有冇諗過自己都好影響呀文生活？
到佢打電話返去聽到女仔聲又唔搞清楚咩事
跟住自己自把自為離左婚放棄阿媽醫藥費
佢為自己解釋因為唔想自己用「有夫之婦」嘅角色面對呀文
但其實過左半年時間可能呀文已經放低左佢過得好好？
佢係呢個情況先無啦啦出現只會帶比呀文困擾
無論佢出於咩理由，佢自己有幾難受
但我覺得由佢被搶電話開始到自把自為決定離婚中間所做嘅事都好錯
佢諗嘅根本只有自己，冇為人地嘅立場人地嘅生活諗過，真係好自私

今日無文？

樓主等你

冇錯，十對情侶九對散，如果每段感情Good ending嘅機會率係50%，即係平均每人拍兩次拖就可以搵到個白頭到老。

夜啲出

諗起 十對情侶 有誰捱得下去

樓豬我由1追到而家喇 快啲俾結局我啦
好好睇

多謝樓豬

如果阿文過咗咁耐仲會因為Nicole出現而覺得困擾咁仲算唔算係放低咗佢

睇到好想落club 好撚正 樓主加油

睇下困擾嘅乜，情感上有困擾/掙扎即係未放低，純粹因為其他因素困擾（唔想見到、怕尷尬、責任等等）就唔關事

樓主陪下女朋友先
今晚唔催你

今晚有？

一日live左
我係Rachel派

唔想sad ending

多謝你支持

等肺炎冇爆先去啦
多謝你支持

多謝你體諒

有呀等多陣

同一齊左好耐嘅女朋友分左手 今日終於block左佢 希望仆街文都可以放棄Nichole 唔好再比佢影響到未來

當我決定左一樣嘢嘅時候，我就會一路堅持落去，點都唔會再望返轉頭。我同我老公嘅婚姻，或者早就係佢有第二個嘅時候完結左。之後嘅我地只係互為互利，佢當我係好做得嘢嘅秘書，我要佢嘅錢，係咁簡單。

係婚禮完左之後我自己一個返去，佢照舊唔知去左邊。我一返到去就不停上網search有關離婚嘅資料，我係google打「離婚」，出左一大堆律師行嘅廣告同政府網站。
「怎樣辦理離婚....」
「假如是單方面提出離婚呈請，呈請人須填妥一份「離婚呈請書」，親自送交家事法庭登記處....」我應該算係單方面，定係我應該同佢講清楚。呢方面我真係冇諗過..如果我冇同佢講清楚，只係單方面要求離婚，我要有佢通姦嘅證據。但我又驚佢唔肯同我離婚，咁我應唔應該問呢...。有時候當我好想搵人問，但我發現根本唔會有朋友有離婚嘅經驗..我呢個年齡，好多朋友甚至連婚都未結。我決定都係問一問律師行，睇下應該點做。我再搵一搵資料就太攰訓著左，夢入面我又見到呀文....

「生日快樂～」呀文同我講。
「多謝你呀！」我話。
「快啲許願啦！」佢講完我雙手合十。呀文，我淨係希望可以同你一齊，我對你係真心。無論有幾多困難都好，我都一定會堅強。呀文，我愛你，就算發生咩事都好，我都愛你。經歷過咁多風風雨雨，我而家最想要嘅只係簡簡單單係你身邊同你一齊。我唔要大屋，唔要靚車，我只係想要你。我知道，同你一齊我先真正感受到幸福......。好，我慢慢打開眼。.......！！！呀文呢？
「呀文！」我係佢屋企大叫，冇人應。我行過哂成間屋，得返我一個同我個蛋糕。
「呀文！！？」
「嗚.....點解連你都唔要我.....！！你去左邊呀..！我....我好辛苦....你知唔知！呀文！！！...唔好....唔好唔好唔好...我唔要..我唔要...唔要呀！！！！」呼....呼..我又發惡夢......唔得，我要上去佢度。

我即刻換左件衫，拎左車匙就揸左架車出去。我望一望手機，而家凌晨三點..。我一路揸車一路諗返起當日係手機後面嗰把女聲，個女仔究竟係咪真係佢女朋友...，我一定要係離婚之後搵佢講清楚。我好快就到呀文屋企樓下，我將架車泊左係出面。我一步一步行近呀文屋企，我抬起頭，我記得佢係住係十七樓。二四六八十十二十四十六.....十七樓係未熄燈..！呀文...我係你樓下啦..，你望落嚟就見到我。我摸一摸褲袋，佢屋企鎖匙就係入面，我只要而家行上去..就可以見到佢。我慢慢行去佢屋企樓下...，我伸隻手準備想去禁密碼.....。定係都係算呢...我臨禁落去之前又開始驚....，會唔會阻住佢呢..，如果我上到去係女人開門點算...。我隻手係半空中停左...
「唔該借借」有個陌生男人突然間係我後面。
「..！Sorry！」我行開左一邊，唉...都係算啦。我行返入架車，透過車嘅窗口望住呀文屋企...我真係好掛住佢，但我冇勇氣...我好驚我最唔想發生嘅事發生左。而家嘅我，跟本都未有資格去爭，至少我要離左婚先，但係呀文你一定要等我....。我決定返到屋企要同老公講離婚，我唔可以再拖落去啦。我一直望住佢屋企，諗起我地一齊嘅經歷同回憶，我坐下坐下就係車入面訓著左。呀文...我想你原諒我....我咁耐都冇搵你...係有苦衷嫁...。

你不知道我為什麼離開你
我堅持不能說放任你哭泣
你的淚滴像 傾盆大雨
碎了滿地 在心裡清晰

你不知道我為什麼狠下心
盤旋在你看不見的高空裡
多的是
你不知道的事

王力宏 - 你不知道的事

一定下左好耐決心巴打加油，祝你幸福

都嚟咗，一定會上埋去
rachel

多謝樓豬個心好似穿左個窿咁

屌，睇得好緊張
唔明點解nicole要淆底
如果佢衝上阿文屋企，即刻收rachel皮

雖然係Rachel派
但見到Nicole咁，都真係好撚虐心
呢幾晚都唔知攞走左我幾多眼淚
多謝樓豬令我明白有d嘢真係唔拖得，要好好把握timing

Nicole 太多內心戲 都唔係爭扎啲咩 一係上一係揸車走 坐係度諗啲咩呢 決斷少少就上去摷醒文仔啦 或者可以Nicole 瞓左邊 Rachel睇右邊呢
Btw Nicole 啲內心戲好拖進度

其實點解好多人唔鐘意Nicole?可能你話佢結左婚都搞阿文，但唔衰得哂架喎...阿文自己都有問題在先....
而且佢係有苦衷，同佢真心想同佢一齊，斷絕婚姻....仲有兩個都係對方既救世主...一齊唔係仲好咩？
可能對Rachel 唔公平，但愛情從來冇公平哩樣野...仆街文都係貪方便就手....又陪自己先一齊姐...你話佢係咪真係好鐘意....可能相處舒服....但鐘意真係唔夠同nicole 比....同我覺得佢咁單純咁好既女仔，反而係阿文唔配！

Rachel派唔好鬧我

所以索性 阿文最後兩個都唔好擁有 咁先最真實 又唔會得罪支持派....

阿婷幾時加入戰團啊

睇完NICOLE既經歷有D想喊同好同情佢 唔知佢有冇機會同阿文再一齊番 如果冇既話佢又離左婚 呀文又唔同佢一齊 得番佢一個實崩潰

有夫之婦 做咩都唔敢衝動
內心矛盾果種感覺好撚寫實喎

假設呀文冇同Rachel拍拖，當Nicole 去搵返呀文但同佢講離緊婚，不如搬過去一齊住當分居，呀文lur飯應啦。根本Nicole嘅身份唔會影響乜滯，係Nicole一廂情願離咗婚呀文就會同佢一齊。係佢冇勇氣將會面對呀文有Rachel啫，佢都決定咗離婚，佢媽咪都支持，咁佢有咩心理枷鎖啫。

又live咗 從一而終嘅Nicole 派表示好虐心

Nicole 回歸先係正路Rachel 唔好再介入啊文同Nicole 嘅愛情啦

放棄我的是你 扮咩慘

由始至終都係Nicole派
唔該快啲同阿文拉埋天窗
等得好辛苦

Nicole好啱呢首歌

終於作了這個決定 別人怎麼說我不理
只要你也一樣的肯定
我願意天涯海角都隨你去
我知道一切不容易
我的心一直溫習說服自己
最怕你忽然說要放棄

愛真的需要勇氣 來面對流言蜚語
只要你一個眼神肯定 我的愛就有意義

我們都需要勇氣 去相信會在一起
人潮擁擠我能感覺你
放在我手心裡 你的真心

由頭到尾都係自私
電話打字都唔敢，但敢衝上去搵

仲有李小姐呢

好似幻愛咁 女主最後乜都放棄晒 但男主唔鳩理佢

最後rachel 同nicole 發覺賤文太賤傷害左另一個女仔，2個都想讓愛走左。
賤文明白自己都係九公， 接受返同賤明散左既sophia 一齊...

樓主出得咁慢 點結局啊

樓主唔好急
慢慢dup個結局出嚟

我地等到!!

即使呀文未放得低Nicole但起碼佢依家已經可以重新投入返正常生活
人生總有不完美總有遺憾
咪等Nicole成為呀文嘅遺憾
但時間一過呀文始終會接受Nicole消失嘅事實
但如果Nicole係呢個時間返返黎
以呀文呢個on居仔嘅性格一定會左右為難一方面放唔低Rachel一方面想同返Nicole一齊
唔通真係比佢左一個右一個咩？
所以即使Nicole唔公平都好，即使Nicole願意為愛放棄一切
但係佢唔好再出現會係最好嘅結局
就等佢成為故入面嘅悲劇女主角

琴晚慢炸

Rachel 同Nicole 派又繼續走向兩極

雖然好衰
但係我都想問可唔可以每日出一篇？😂
咁就post 5都拖到未有結局 慢慢睇

冇事，幫你填返

我覺得post5完唔到，我都仲有啲內容

永續搞手巴

你講得啱
但nicole發現呀文身邊已經有個女仔
所以咪好猶豫不決
篇文寫得好details 想上去又怕撞破果種struggle

多謝支持

不如牙文同明仔

原來報仇嘅意思係中途轉gay，唔再同女仔拍拖

搞手巴： 劇本已經寫好哂

發覺每次劇情有推進，牙文都會同一個新角色扑野。所以大家可以諗吓有邊個人未俾人插過

Nichole出現後又番睇佢同呀文去台灣果陣

我由rachel派轉做呀明派

希望可以去到post 100 因為真係好好睇

nicole 都未見返阿文
個post就去到一半
真真真真真真真結局...

其實如果真係Rachel派 最憎既人會係呀文

我認同你 Rachel派既人反而應該從Rachel幸福角度著想
呀文條仆街擺明貪就手

今日仲未有文

出文未！！！！

半日就Live左 好睇

落江湖姦殺令

等多陣

Rachel要係好好屌
又依追撚含
又多水
人間性器

真

想要
以後唔打飛機都濟

食飽飯等梗你出文呀搞手巴

差少少！比多十分鐘

多謝你認同
只係我覺得可能比rachel開心一排 到阿文搵到第個更鐘意時 佢都會咁...
因為其實講真 由第一篇文 話阿文同sophia開房果度睇 唔知點解好似冇乜感情咁 似交功課而開咁....總之個feel就似係冇感情

新讀者留名

點解仲未出

今日2更好冇

自從嗰一日我決定左離婚，我就已經開始搵左律師行去問，但佢地都建議我最好問老公。始終，雙方同意下，離婚會快好多同簡單啲。對我嚟講，離婚當然越快越好，再拖落去我唔知我同呀文會變成點。最後我有一日返工嘅時候鼓起左勇氣，我同左我老公講要離婚。我一返到公司，就直接衝左入佢間房。
「我想離婚」我話。我講完佢望住我對眼，望左一陣，佢就話：
「好呀」
「下？」我冇諗過佢咁爽快。
「你話離婚呀嘛，但我唔得閒搞啲手續，你搞掂左比我簽」佢話。
「好，咁..就係咁，我出去先」我轉身就走。
「曉琳」
「......」我幾耐冇聽過佢咁叫我....，我停左腳步，但冇轉身望住佢。
「你Auntie嗰度」
「我會諗辦法」我話。
「我幫你比啦」
「唔洗，我搞得掂」我唔想再受佢恩惠。
「好」
「咁..就咁啦」我講完就出左去。

之後嗰兩個月我開始準備我嘅離婚，我要將公司嘅嘢、大屋嘅嘢統統執走。呀媽嘅醫藥費用我同佢之前儲落嚟錢再加上個男人比嘅贍養費都夠支撐住。我亦都一直好主動咁去搵工，我想盡快搞掂哂所有嘢，然後去搵呀文。公司嗰邊我都用左一段時間去搞埋啲手尾，因為始終之前去歐洲嗰邊仲有好多嘢未傾好。我每一日都係度諗，只要我再捱多一陣，就可以同呀文一齊...。

最後公司last day 前我就搵到一份文職做，都係係港島返工。所有手續都搞得好順利，我亦都搬返自己屋企住。我已經好耐冇返去自己舊屋，望住鋪哂塵嘅屋企，唔知點解我反而有一種解脫嘅感覺。我買左啲清潔用品，然後開始清潔打掃我屋企。將全屋好多地方都清潔，我就攰到攤左係度。一個人係度真係好孤獨...媽媽係醫院，呀文又係佢屋企..。我打開手機，望一望日期，原來過幾日就係呀文生日。當初我同佢去旅行，我一早就係佢passport度睇到佢生日日期，然後一直都記住。而我決定左要係佢生日嗰日比個surprise佢。

幾日後，我係我張細床上面等緊同呀文講生日快樂。而家十一點五十分..，距離佢生日仲有十分鐘。
「生日快樂呀！」我已經打定係chat room。唔係喎，我返香港之後用左張新嘅sim卡，所以呀文應該都係冇我電話。我即刻delete返...一定要比佢知道係我。
「我係Nicole呀～生日快樂！」....好似又唔係幾好...如果佢睇到我個名就唔覆我呢...，我驚佢會嬲我冇搵佢。死啦...應該點樣打呢...我第一次試過諗點講生日快樂都諗咁多嘢。....哎呀...五十九分啦....死啦死啦.....，係喎，如果我叫佢個名佢應該會知道係佢識嘅人？然後佢就會覆我問我係邊個..到時再同佢講..。好啦..就咁啦！

「呀文...生日快樂呀～」我係十二點正send左比佢..。我望住嗰句由一個tick變兩個tick...，呢種緊張嘅感覺我已經好耐冇試過。記得中學嘅時候我都試過係我鍾意嘅男仔生日嗰日send sms比佢，然後成晚係床上面望住部手機等佢覆。我一直等佢覆...過左五分鐘、十分鐘、半個鐘...佢係咪忙緊呢..？定係有人同佢慶祝緊..。唉可能佢訓左姐...唔係啦..佢邊有咁早訓。而家我感覺啲時間過得好慢..每一分鐘都望住部電話..就係等佢覆我。呀文..而家嘅我已經有資格同你一齊啦，你可唔可以就比多次機會我。我記得我上年生日係你同我過，嗰次係我成世女過得最開心嘅生日。今次到你生日，可唔可以比我陪返你過.....。我挨左係床上面一直望住手機，我個腦不停不停亂諗嘢....。一點啦..點解佢仲未覆我嘅....。我一路等就越嚟越眼訓.....唔得啦...我好攰......

「叮！」- 呀文 02:47am ..！！！！
佢...覆我啦！？！！！

你好呀多謝你

有啦

緊係好補返比你地

叮2257 有文呀

無追post
想問點解Nicole 返左黎香港唔即刻搵阿文 而要等到佢生日
但決定離婚又係佢生日之前 中間Nicole 諗緊咩拖左咁耐

睇完覺得Nicole對阿文好好 但又覺得佢既處理方式太差
導致好多野都唔能夠向一個好既方向發展

唉其實nicole都幾慘
婚都離埋先發現呀文無等佢

快啲同Nicole一齊啦
睇呢個故越等得耐越心酸

多謝搞手巴
Btw真係好虐心
睇到呢d位對眼又黎料
諗生日快樂點打真係好難，我自己呢三四年都係咁，好有共鳴
重點果個係自己中意嘅人

睇到呢度，本身係Rachel派嘅我，都唔識點講......
始終個決定權喺仆街文身上
點揀都會有人話錯
順住自己個心去做啦仆街文

最後，追左咁耐故，再一次多謝搞手巴為讀者帶來一個咁精美嘅故事，多謝你

睇到起雞皮。。。。。
個個係到講Nicole 唔揾阿文
但其實阿文都無揾過Nicole
唔可以邊個錯
但真心好想佢地修成正果
阿文真係當Rachel 係水泡 唔好害人啦

字裏行間有解釋嫁

好多人都唔識處理

點搵，力高手機俾人偷咗。全部短訊都有去無回

愛情好難去判斷對與錯。呀文同Rachel 一齊定同Nicole一齊，都會有人覺得唔應該
Btw唔洗客氣，你地睇得開心我都好開心

啲小偷真係仆街

文？

我逐篇逐篇打嫁有質素嘅文要啲時間

我只可以講
中意一個人就真係無罪嘅
同埋堅持就有希望，呢樣我信
可能真係大團圓結局，兩女共侍一夫呢，真係冇人知

NICOLE真係好慘 唔知呀文最後會唔會簡佢呢 我個人都想呀文同番佢一齊

雖然Nicole真係好慘
但我依然覺得Rachel適合呀文多啲

佢老公真係咁順攤?

佢都唔鍾意nicole好耐啦

有錢人好講面子，點唔鍾意都要扮恩愛，又要保持正面形象兼同長輩朋友交待，好多無謂野考慮

好頂引啊！好想Nicole同呀文開心大結局

Nicole離左婚番緊呀文身邊架啦 唔好就咁放棄nicole啊

Live咗我過幾日再入黎，樓主加油

Rachel: 比我自私一次同你一齊
Nicole: 只要同呀文一齊就夠
呀文：

樓豬 比多啲我

tonight still have?

同Nicole一齊先係happy ending

歡迎返嚟

Yessssssss

Gchi Nicole

唔好呀 呀文屬於Rachel bb架

兩邊都悲劇

winkle去左邊?

叮
寄件者已取消傳送，因此無法查看此訊息。

推到開新post

快啲啦等唔切啦

1001

隔三日睇一次都係得幾篇

等你呀搞手巴

近排忙，體諒下

我發現你地成日focus係配角

NICOLE

「你係...？」佢覆我。今次，我唔會再錯過機會...我即刻typing....
「.....我係Nicole...」我打完個心跳得好快好快..究竟佢會點覆我。
「..........」..佢咁覆我姐係好無奈..？定係點...呀文......
「你究竟去左邊....點解而家先出現返...」佢又覆我。好彩...至少佢比機會我解釋...我即刻打字覆佢，但我又唔知點解釋比佢聽。我決定要進取啲，我唔可以放棄任何一個機會。
「我...我一言難盡.....，你得唔得閒...我可以而家去你屋企同你講」我話。我真係好想見你....
「我....我有啲攰...」佢話。...真係攰..？定係佢唔想見我炸...又或者係有第二個人係屋企..？
「咁好啦...我下次再上嚟」我話。我點都要留個機會比自己，我唔可以再失去佢。
「我屋企近排唔得呀...一係再約？」佢話。....係咪因為個女仔....，如果唔係..我咁耐冇見佢佢點會唔想我上去。
「哦..咁....咁好啦....你幾時得閒？」我問。
「再搵你？..」..再搵..姐係幾時..我唔想又再等...我想即刻就見你。
「嗯...！生日快樂」我話。
「哈哈..多謝....但你點解知我生日嘅？」佢問。
「下次見到面同你講啦～」我話。希望你會因為好奇心而肯同我出嚟....
「..好」
「咁好啦，你攰就早啲休息啦！」我話。我只可以扮冇事...但以女人嘅直覺..佢屋企應該真係有人係度。
「知道啦～你都係」佢講完我就冇覆佢。我冇諗過咁耐冇同佢傾，佢竟然好似一啲都唔開心咁。死啦我係咪遲左...我...我........我明明已經好努力做好...我連婚都離埋。呀文..你應承過我嫁...。我以為今晚會係開心嘅一晚..因為我地隔左咁耐冇傾，佢會好掛住我....。

我越諗就越唔開心，成晚都冇訓過...，我不停睇返我地呢段短短嘅對話，直到天光我先有少少睡意。我訓左一陣就扎醒左，但我真係好想見佢。我落去食左嘢之後就不停不停諗起佢，今次，我真係再忍唔住啦。我返左屋企化左個妝，就決定買啲嘢上佢度煮嘢食，就好似當日我生日咁。我精心打扮左一陣，著左件我第一次同呀文去睇戲嘅裙，我想佢記得我同佢嘅回憶。我落左樓，去買返當日我生日買過嘅牛扒，再買埋我地一齊食過嘅蛋糕....。

搞掂哂啲嘢我就搭的士去佢屋企，因為架車已經唔屬於我。去到佢屋企樓下我又係一袋二袋咁上去，今次我係佢門口我冇猶豫過，直接禁密碼，好彩冇轉到密碼。我入𨋢，禁17樓。架𨋢關門，慢慢升上去，而我個心跳就同架𨋢一樣直線上升.....。我真係好緊張..緊張到個人有少少唔舒服。𨋢門打開，我一步一步咁踏出去。我嚟之前已經幻想過好多情節，個房有女人、呀文自己一個係度、呀文趕我出去....我基本上將每一個有機會出現嘅結果都預測一次..但臨到佢屋企門口，我都仲係好緊張....。求下你，呀文...比次機會我好冇....。我伸手入褲袋拎鎖匙....，我隻手係半空中震緊....，我用右手捉住我左手...呼...我嘗試穩定我自己一直震嘅手。我慢慢將條鎖匙插入去.....咔.....我扭轉條匙......，道門就咁比我打開左。

我一望入去........
「Nicole....！？」
「呀文....！！！」

分開一千天
天天盼 再會面
只怕是你 先找到我
但直行直過
天都幫你去躲
躲開不見我

陳奕迅 - 十面埋伏

冇事

戲肉喇

一禁F5就有 支持

高潮位

Rachel見到就真係......

出文呀

高潮位停 文定老母
講笑 樓主加油

Rachel會唔會咁啱喺廁所一出嚟就見到

我伸手入褲袋拎鎖匙... 應該係裙袋!?

痴撚線女人，愈睇愈覺得Nicole 唔得
係，明白嘅，愛情係控制唔到，但唔係大曬囉
唔好咁自私得唔得，阿文都話咗唔得住都仲要衝上去
基本尊重都冇

第一次live咗精彩位先嚟吊人胃口

多謝糾正

好好奇呀文會點做，同埋Rachel係度會點，一到高潮位就停

對唔住囉

Nicole太想知道真相，同埋佢忍左好耐冇見佢，令佢今次咁衝動

Omg!!!!

十字路口的呀文

搞手巴會打埋下一遍定聽日開估

要聽日啦，攰

唔係去到呢個位就冇啊下

好 辛苦搞手巴~

希望阿文硬淨啲，拒絕Nicole ,殘忍唔同情係最大嘅溫柔！

多謝體諒

會唔會兩條女當面爭仔，呀文會點做?會企係邊條女到，好緊張，好期待

頂，去到高潮位又停左
等樓主出文
快啲收rachel皮

Dllm文呀！

樓豬決定好雙結局未？

痴線 依個高潮位睇到心跳加速
求下你啦阿文 比次機會nicole

同Nicole一齊啦
由始至終 只有你一位 難以代替 愛得多仔細

呢個位停又要等聽日

乜撚嘢事
越嚟越唔鐘意nicole

儲埋幾日一次過睇，點知係高潮位live咗
鳩估劇情：阿文忍痛拒絕Nicole，點知Nicole要求黎個分手砲，阿文衰鹹濕扑咗，之後比Rachel發現，最後阿文孤獨終老

要Nicole la

最後全部都係呀文自己ff, N展毒撚哪有女會爭

nicole!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

文又短左 更又少左

佢咁耐無揾阿文已經唔尊重佢... 乜都係佢一廂情願，佢都無同阿文溝通過，無喺阿文角度諗過，一個人消失咗咁耐。其實可以用自私嚟形容佢...
佢話阿文應承咗會等佢，但前提係佢係一個已婚嘅人，佢無資格拖住兩個男人。就算最後文仔等佢都係人情唔係道理。
始終覺得rachel先最適合佢。睇得出佢真係愛rachel，唔係當佢係水泡，有努力想令佢幸福。
希望文仔珍惜rachel，已經有個穩定女朋友就唔好三心兩意，決絕啲，咁對大家都好。有feel唔係大哂，愛都係一種責任，當決定咗同佢一齊，就要對佢負責。

Nicole 想贏就應該要著性感d
不過我估阿文會捉 Nicole 落街傾，跟住阿文仲係猶豫不決，之後 Nicole 都係唔忍心離開阿文，寧願喱埋做阿文 sp都制

阿文到底再揀邊個

明明已經好努力做好...我連婚都離埋。呀文..你應承過我嫁...。

熱戀情侶講到為對方去死都得，吹水之嘛
何況nicole你咁既身世，無講plan無通知要人等一世咩

第一日識已經似玩家，有感情先知係人妻，仲間中失踪幾個月，幾可憐都好難要阿文放棄rachel。。

補推

樓主似乎唔鍾意寫女拖泥帶田

Nichole其實對呀文好好，想清清白白先同呀文一齊，而唔係一路keep住以前果種關係

咪就係 為呀文默默付出同犧牲咁多
呀文又深愛nicole 快啲一齊啦

rachel你走啦

最仆街都係阿文 追擊阿文

Agree
追擊阿文

同意！！！
即使有NK有幾多理由幾多解釋但對佢嘅感覺同印象都越黎越差

但唔知點解我覺得如果Rachel見到呢個情況佢會選擇自己退出

但前提係佢講清楚自己會離婚
講一句叫人等佢然後就消失咁耐
佢都冇理過自己對呀文生活影響有幾大
到呀文係Rachel嘅陪伴下生活恢復返正軌
佢又再突然出現返

雖然呀文係仆街但佢係呢件事上面做嘅野都情有可源
而且成件事上面Rachel係最大受害者
佢係唔知有冇結果下都願意陪佢呀文
如果去到最後因為Nicole嘅死纏爛打搞到呀文再次選擇Nicole
咁Rachel B真係好慘

兩個都要 完

啱啊！！！

結局係RACHEL合阿文心入面始終都有NICOLE,自動消失
阿文又同埋NICOLE一齊
完

rachel明知呀文受情傷
一直留喺身邊等緊機會乘虛而入
由之前明知呀文同緊nicole一齊果陣已經係咁搵呀文 搏乜？
如果呀文食回頭草
rachel都係無咗個男朋友啫
點會係最大受害者呀

Rachel 有試過想同其他人發展㗎喎
有試過放低阿文㗎，係值到自己忍唔住先問阿文係咪真係要等nicole,但佢冇好似Nicole 咁自私
Nicole 係一句等我就走咗去，冇哂消息，佢有冇諗過阿文感受先？？

一開始係同情Nicole 嘅，但愈睇愈覺得佢自私，所有出發點都係我我我我行先
有冇試過諗阿文先？

鍾意既人比個無可能既女仔攪到失去人生意義，做朋友陪多d佢，甚至直接媾佢引誘佢都唔叫乘虛而入。。。因為賤文同nicol唔算一齊緊

Nicole派同rachel派開緊戰

呀文nicole都係大仆街自撚私
但講緊邊個付出同犧牲多啲一定係nicole

但佢嘅付出同佢嘅犠牲一直都係以「我」嘅角度去諗
佢冇諗過係佢自以為犠牲緊啲野嘅同時對方有咩感受
話走就走，話返黎就返黎

好聽啲叫陪朋友
乘虛而入唔一定係進取型㗎

由有付出就想要回報就證明Nicole 係仆街自私啦
Rachel 做咗半年陪瞓兵乜都冇講過，有人想同佢發展都拒絕，佢嘅犧牲同Nicole 都差唔多咋

咪係，如果當初冇Rachel一直係佢身邊陪住佢
呀文可以挨到呢半年？
係咪憑一句「你等我」就要浪費曬呢段時間？
唔理事業唔理正常生活？

加上呢段時間呀文仔同Rachel嘅關係只係停留係同居嘅關係
最多只係訓唔著拖下手
你可以話Nicole唔聽呀文講直踩上佢屋企係因為忍唔到自己嘅感情
咁Rachel呢半年一直做嘅野都冇過界又點算係乘虛而入？

rachel明 顯就冧賤文，無人會反對
站在nicole fans立場你當然覺得nicole可憐好大付出
但賤文心入面根本在被nicole拋棄一樣，而且要幾純真先會怪人乘虛而入，一段關係出問題唔內省自身而走去怪第三者，你一世都唔會得到幸福

假如nicole一早肯同賤文保持聯絡，真正比到承諾賤文，rachel送上門剝光豬賤文都唔會攪佢

因為最愛都係nicole，佢地真係好夾

唉唔係話 Nicole 唔好，不過當阿文最低潮最軟弱既時候係 Rachel 扶返起佢。但同 Nicole 既激情都會隨時間磨蝕…
稍為有良心會飲水思源既男人都唔會離棄 Rachel 啦

所以rachel唔係最大受害者囉

nicole叫呀文「信我」
即係有咗共識啦
佢用左幾個月時間洗白
佢衰係因為無講低要幾耐？
但呀文條仆街唔識問？仲要同咗第二個一齊
nicole做好多嘢都係由「我」出發
但佢做嘅嘢邊樣有錯？
放棄有錢生活 同仆街老公離婚 老母醫藥費無咗 要出返嚟打人工
為咩？就係要同呀文一齊

明顯要怪嘅係仆街文
佢處理得好啲就唔會咁多女人受苦啦

搞到唔係好想睇，明明阿文係仆街仲要咁多女爭

希望堅持到最後可以睇到阿文終於仆街死

大家唔好爭，講到底一日最衰sophia

推啊推啊

罪魁禍首

但呀文佢係係咩情況下先真正同Rachel一齊？
係Nicole講完「信我」然後走左就即刻左齊？
係Rachel話會陪住佢嗰陣就一齊？

佢係仆街個心未放假Nicole就「答應」比Rachel陪住佢
但係佢一直同Rachel嘅相處都冇好過火
甚至去到佢地正式一齊呀文都好坦白自己未放低Nicole

冇錯，呀文係冇問到Nicole要等幾耐
但講真作為一個人，係無止境嘅等待下
有另一個女仔願意無條件陪住佢

一個一直係身邊陪住自己支撐住自己
一個成日都無啦啦消失今次仲要放低一句就唔知去去邊
兩個比你揀你真係會無了期等落去？

至於Nicole無錯佢一切出發點係為左同呀文一齊
佢冇錯呀
要怪嘅只係佢單方面覺得呀文會等佢
同埋佢係打比呀文聽到有女仔聲後唔問清楚
佢淨係諗自己離左婚就可以明正言順同呀文一齊
個時間冇得返轉頭
佢離開嘅呢半年呀文嘅生活會發生好多事有好多變化
但佢乜都冇理乜都唔去了解
只係係自己嘅角度諗我離左分就可以同呀文一齊
咁都唔叫自私係叫咩？
或者可以話佢比愛情蒙蔽雙眼嘅

G持

呢幾個point係nicole最嚴重嘅問題，其實rachel派有好多春袋揸係手

不過佢地3個嘅命運係點樣就由樓豬決定

兩日live
新讀者lm

唔好停

最後一齊嘅人未必係最愛嘅人
唔知結局係咪咁呢

兩派都討論得好激烈
兩邊都有理有據，愛情就係咁

Hello新讀者多謝支持

rachel睇落對呀文只有付出
不求回報
所以我明rachel派撐佢嘅點

nicole就on99諗住呀文會咁傻等佢
自己諗完自己做
但佢守承諾 雖然好似遲咗少少
但其實都係半年啫

佢地真係互相愛大家就唔好再分開啦

搞手巴見到咁多人咁大反應會唔會好有滿足感

有呀，好開心見到大家討論

咪J回覆住,,, 快D出文

希望之後會唔會係

Rachel喺房大叫:「文仔，邊個撳門鐘呀！」

呀文大叫:「 送外賣㗎，送錯咗。」

Nicole:「文仔？佢……」

呀文:「 係呀……對唔住Nicole！」

之後閂門

而唔係呀文呃Rachel之後同Nicole落樓下周圍行

男人不壞 女人不愛 好似係

Rachel比我嘅感覺係如果Nicole出現返而呀文猶豫不決
佢會選擇退出讓愛唔洗呀文為難
跟住自己獨自傷心
而Nicole就會係係呀文面前喊曬口
講自己付出左幾多講自己咪叫左呀文等佢
係到怪呀文唔等佢～

搞手巴等你比答案我睇下估得啱唔啱

打好啦，執緊，呢一篇比較細膩，要啲時間

Rachel會屌走Nicole 就好似第一次同呀文出去屌呀文個Ex咁

「你....點解上嚟嘅.....」我下意識望一望房。好彩Rachel唔係度，佢應該係酒店準備緊比我嘅surprise。

「我..我好掛住你....我有好多嘢想同你講...」點解呀文好似咁唔想我嚟...佢仲要望一望間房..係咪真係有第二個。

「我唔係話遲啲先咩..？」唉我好似有少少惡。

「我......我純粹想比個surprise 你...咁今日你生日呀嘛....對唔住......我唔應該咁....」開始忍唔住有少少眼濕濕..，呀文從來都冇試過用咁嘅語氣同我講嘢....。我都係想同佢慶祝生日姐.....

「.....咁又唔洗道歉...，你入嚟坐低先...」佢好似有少少想喊...佢咁嘅樣我真係有啲嬲佢唔落.....。好似八個幾月前嘅感情有少少衝動出返嚟咁...我唔想佢喊。

「...嗯.....生日快樂...」好彩佢都冇趕我出去...咁房入面個女人咪知我上嚟囉....我望一望間房。

「...多謝.....」我話。點解佢望一望我間房嘅...佢冇理由知我同Rachel一齊住嫁，但好彩佢而家唔係度..唔係我真係唔知點搞...唉屌...。

「我買左啲嘢比你呀...，我煮比你食呀」我話。我想留係度同你一齊....

「唔洗啦..我食左嘢」我真係唔知點面對佢...我好驚Rachel知道，但我認我對Nicole仲有感覺。

「哦....」呀文..你都係唔肯比機會我....

我地靜左一陣，我係度諗我應該點樣處理...。我知Rachel唔會返嚟，佢搞掂哂就會打電話比我叫我過去。但咁Nicole點算...我冇理由掉佢一個人係度...。我決定將所有嘢問清楚先..

「係呢」 「係喎...」我地一齊講嘢。

「你講先啦....」Nicole話。

「好...。點解你要而家先上嚟...呢咁多個月入面我等你等得咁辛苦..你連一個電話、一個wtsapp都冇send過比我...。你知唔知嗰陣我幾辛苦...我每一日都訓唔著..我成個人好似崩潰左咁。我真係等到好絕望...，你知唔知！好似每一日都無止境咁等。你當初淨係講左一句叫我信你，你咁樣就走左。你叫我點信你呀....！我......唉...」我越講越激動...我真係想講好耐。但我見到佢個身開始震...佢喊緊......我唔忍心再講落去。

「呀文....呀文...好對唔住....。你聽我講.....嗚...我...我唔係有心嫁......我都好掛住你...我個心都一樣好痛.......對唔住..。我愛你....你知嫁...係咪？...我有苦衷嫁......你聽我講好冇.......嗚.....呀文......」我個心好似裂開左咁..我明佢會怪我....但係我冇諗過由佢口中講出嚟係咁痛...。我好想抱住佢...好想好想...。

「....你講....」我想聽佢係咪真係有咩苦衷。

「當初我一同你分開...我就比公司派左去歐洲.............」我由比人偷手機到打比佢比佢block都講左出嚟，但我冇講我聽到把女聲...。

「....你點解唔早啲同我講...就算係咁..你唔係都仲有方法可以搵我嫁咩...」佢明明就仲有方法可以聯絡我..如果佢真係咁鍾意我..點會唔搵我！

「當時我諗....就算我搵左你..都係有夫之婦....，我想用單身嘅身份同你一齊.....嗚....我.....呀文...我話你知.....我而家離左婚啦......你可以無顧忌咁同我一齊啦....」我擠左個笑容同佢講。呀文，就算你有另一個，面對住而家單身嘅我，你又會唔會揀我...

「你離左婚...！？」下....屌......點算...我應該點做....。佢為左我...一直都咁努力....反而係我..我仲要同左另一個女仔一齊...。佢都係冇搵我姐...但我...我竟然仲要放棄佢....。我突然覺得自己好撚仆街...我知佢要離婚要有幾大嘅勇氣同責任....。反而而家變左唔負責任嘅人...係我...。但我都唔可以放棄Rachel...佢係我身邊咁耐..我唔想佢受傷...。呀！！！點解會係咁！！

「嗯...呀文.......我地重新嚟過好冇...。就當之前嘅事係一場夢...，而家嘅我地先係最真實...。我唔再係人地老婆，我地可以開開心心咁係埋一齊..係咪呀.....呀文」我一步步行近呀文。

「.............」我唔知應該點答佢，我冇勇氣同佢講我識左另一個，但我依家嘅反應根本出賣左我自己。點解我表現到咁心虛，我正常唔係應該即刻應承佢咩.......。

「呀文....我愛你...」我終於都係忍唔住，我抱住左佢......。我忍左咁耐...我終於又再抱住佢.....。佢嘅身體..都係咁溫暖.....

「Nicole......」佢抱住左我....我...我竟然冇推開佢.....。我本能根本唔容許我推開佢.....我係仲鍾意佢...我肯定....。呢種感覺....好懷念...好強烈.......，就算過左咁耐，都係咁有feel。但我心入面都有Rachel....而Rachel仲要係酒店房準備緊我嘅生日.....

而家嘅我，好迷惘

而家嘅我，好幸福

現在我有了幸福 有人照顧 應該知足
你不像他 從不讓我哭
可是我越想投入 越是生疏 抱的再緊
依舊止不住那流失的溫度

現在我不停忙碌 不斷讓步 想看清楚
你不像他 把我當成全部
可是愛有時善良 有時殘酷
我要如何愛他像愛你那樣 義無反顧

A-Lin - 現在我很幸福

有文啦

唔好唔要rachel呀

求下你同返nicole 一齊
人地婚都離埋

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過

Rachel or Nicole ?

呀文仆街
但我依然越睇越討厭Nicole
佢依然站係「我覺得」嘅立場
嗰句：即使你有另一個，但我已經離左婚，你會唔會揀我
真係睇到我好火

狗改不了吃屎
仆街文始終都係仆街
點揀都揀唔落手
我係佢就即刻去做和尚
根本買邊瓣都係死

但係，Rachel咁樣為你付出法，你真係捨得放棄佢咩？
而同樣地，Nicole雖然揀錯timing,但佢都係想爭取翻自己嘅幸福姐，呀仆街文又可唔可以做到咁決絕呢？

媽呀好撚亂呀

係咪應該要坦白同nicole講 rachel既存在 紙包唔住火

一直睇Nicole角度為Nicole洗白
好想快啲睇埋Rachel嘅心理掙扎
樓豬push

坦白就一定要
但以呀大仆街咁優柔寡斷嘅性格，對兩邊都係死，佢根本就揀唔到。

所以依家要睇嘅我諗已經唔係仆街文
佢冇可能揀到
只會係睇兩位女角邊個放手

雖然唔想影響樓豬諗法
但希望唔會睇到崩壞左嘅Rachel
保持返佢girlfriend-able嘅形象pls

我個人覺得nicole以「我覺得」 「我認為」係因為佢之前比個有錢佬寵慣左 好多野都係佢自己本身角度出發 但唔會去諗其他人既角度 特別係呀文

兩個夾埋隊冧呀仆街文嘅機會，睇個樣會大過是但一個放手
Good ending咪黎個三人行囉，但世事邊有咁完美
都係果句，仆街文即刻做和尚就一了百了

男人老狗應該決斷啲，當刻佢同rachel一齊果陣佢都利申左話個心仲有nicole 。咁呀文決定左同rachel一齊係應該因為無了期咁等nicole好耐，唔想再等落去 先同rachel一齊。

我個人覺得，呀文對rachel既愛係感激感謝既愛，呀文對nicole既愛先係真正既愛。

個故仲有幾多%
係咪到尾聲？

相信樓主唔會比呀文三人行嘅
我雖然係Rachel派但都寧願寫佢同Nicole一齊都唔想睇到三人行
但請盡量寫得Rachel好啲

仆街文唔配擁有任何一個，連Sophia都冇資格擁有
佢應該出生做和尚懺悔一生

於心有愧呢首歌真係啱撚晒....

佢為左我...一直都咁努力....反而係我..我仲要同左另一個女仔一齊
好心酸啊

有一種悲傷果隻歌 都幾岩呢篇

自愧不如

仲有15-20%左右

好想知之後點但又唔想咁快完左冇得追

搞手巴完左故有冇打算繼續寫

代表呢15-20%係唔會寫rachel視覺

唔好忘記Rachel

做cd rom睇左咁耐 終於忍唔住要出聲！
Nichole憑咩一開頭做player 之後又要扮可憐因為屋企窮老公出軌所以值得得到幸福啊
冇阿文出現 佢俾老公家暴出軌都冇諗過離婚？點解要等到識到個鐘意既男人先黎諗拯救自己人生 仲要等到個男仔都沉哂船 搞到佢生不如死之後先去做d野
本來覺得個故幾好睇 但愈睇愈嬲 同埋愈黎愈離地！
有乜可能個男主角咁仆街但全部女都仆埋去

我都係咁諗
搞手巴寫愛情故好正

樓主你大把故可以寫
Nicole外傳
Rachel外傳
Sophia外傳
阿明外傳
不過我想睇阿文同Sophia外傳多啲

exact7ly! 覺得佢自己有苦衷就大哂咁

忘記左呀婷

Btw搞手巴幫電話叉電未

即係仲有阿婷，李小姐可以揀

我明你嬲咩，但冇離地，因為男主角仆街但全部女仆埋去係好撚現實的

叉緊啦

仲有妍妍

歡迎加入rachel派

多謝你但八月返新工，唔知會唔會好忙

妍妍可能對呀文一見鍾情，但唔想同組媽爭食

笑左呀文冇咁大吸引力啦

Sosad 即係Rachel都會同阿婷一樣
因為現實係 做仆街先會得到幸福

唔好同Nicole一齊返呀

佢真係愛阿文嘅，應該係台灣一返黎就離婚
叫得阿文信佢，但仲要拖咁耐先離婚
乜野都唔行動就要一個人去等佢
咁同用愛去綁架一個人有乜分別

呀文呢啲就係所謂既 男人不壞，女人不愛

雖然我都偏向Rachel派 但覺得佢同阿文一齊最後都係會受傷

我係Rachel派 但我寧願阿文同Nicole一齊
根本阿文同Nicole都係仆街黎
一個就搵水泡 一個就自撚私
兩個係埋一齊就岩架喇
Rachel同阿文一齊係唔會得到幸福

又唔可以咁講嘅，只可以講好多男/女都會愛上仆街當然，做仆街都要受返個果。你地咪撚做仆街仔/女呀！！！

好賤呀

唉你條仆街文

痴線 睇完文再聽埋歌
支持nicole, 但都想睇樓豬會揀邊個同點兜

Rachel呀！

睇到好火屌你老母呀文同Sophia有乜撚分別？你同Nicole一齊咪即係派帽俾個一心一意對你好嘅人囉

認同

Nicole 好慘
Rachel都好慘
不過都係私心想micole幸福
婚都離埋要好大勇氣先做到

Rachel 仲有大把世界
Nicole 就連婚都離埋

好驚呀文揀rachel
寧願揀個中意自己多啲嘅人 唔想再受傷

nicole你要堅強呀！！！

睇到眼濕濕，Nichole 又好慘，Rachel 又好慘，點算好？

呢篇寫得好細緻樓主好嘢

呢篇堅寫得好

揀rachel等nicole食番自己種嘅惡果我要佢渣都冇得剩！！！！！！！

屌...睇到好撚嬲，睇完樓主幫nicole寫嘅內心世界洗白文,反而越黎越反感nicloe,如果呀文因為咁樣而拋棄rachel,痴返埋nicole到既話，我黑心講句，希望兩個都即刻仆街陷家剷死。

btw 但係都多謝樓主寫故寫得咁好睇，第一次睇得咁投入，平時係連登好少出聲嘅我，都忍唔住留言

多謝好耐之前都想試下咁寫，終於比我寫到

樓主個故係好睇，但有啲位睇到忍唔住好撚嬲，證明樓主寫得好，先會咁投入

有時我唔知你地嬲係鬧我寫得差定點
不過好彩你話係寫得好先嬲

賤文處事, 一開始實收收埋埋先...

如果唔係樓豬寫得咁入肉
我地點會咁投入

一個就要忍受失敗婚姻多年仲要被家暴，終於搵到個真心所愛……
一個就默默陪伴由朋友演變做戀人……
兩個都值得被愛而且唔應該受傷害

樓豬寫到兩個都咁好，我睇你點收尾

p.s. 希望阿婷返嚟話係英國浪盪咁耐都忘記唔到阿文，再次表白希望阿文比機會佢等阿文煩上加煩

愛情唔可以因為可憐而一齊

離左婚唔代表佢比Rachel更愛
我就覺得佢愛自己多啲

呀婷

岩

同我一樣 睇咁耐故第一次留言
雖然睇到好撚嬲 但都支持樓主 可以寫到個故逼我出聲

可能我覺得阿文一直都係當Rachel 水泡
而nicole 一返嚟 佢就掙扎緊
因為nicole 先係佢最鐘意
但又唔想hurt 到Rachel

理性定激情呢

在情在理都係想揀Nicole
但點樣可以唔Hurt到Rachel

放心，嬲係因為太代入個故，唔係嬲你
加埋你咁用心揀歌增加個故既層次
今晚睇嚟你都要預備開 post 6

係寫得好
女仔角度覺得阿文太仆街 撚到真心愛佢既人好慘
Nichole又好撚自私 明知阿文已經有第二個都淨係諗住自己
所以先咁撚嬲

梗係有啲位描述得生動先嬲，樓主要繼續加油等緊你出文，宜家每日既生活，就係不停f5,睇下出文未，但到令我藉此體會到之前呀文無了期等待nicole既感覺好真實

Nicole 加油

在情我明白

但係我唔明點解道理係nicole嗰邊

係呀，同路人你好

有點會令你地失望

好 我愛搞手巴

我以為你個「理」係理性

情, 理都站在NICOLE一邊, 咁就唔洗煩啦

Cd rom到post 5揮手區

睇黎樓主要開定第6個POST 真.結局篇 BTW唔經唔覺樓主個故已經陪左我地一個月

見到ig即刻飛黎睇 呀文同一年前既我好似 喊咗😭 同返Nicole一齊啦

好想快D睇呀😍😍😍😍😍

你真係好認真

唔係比較rachel同nicole邊個愛呀文多啲呀
擺明2個都深愛條仆街仔啦
係睇呀文會唔會揀個無咁愛果個

好仲意樓主每篇文都有一首歌，加油

有文味

樓主唔好覆cm住
出文重要啲

我是一個～
寂寞的洞～

加速加速
多謝樓主咁有心機寫文

今日一定要有呀

利申： 一日睇哂咁多集
好心酸 好感觸 我明白 果種男人嘅無力 面對自己心愛嘅人 但無辦法伸手去保護 係身不如死

有，夜啲

我都多謝你支持我

唔好俾我估中

最後大家都接受左大家 3P 之後 happy ending

好夜啦

有嘢做緊

Nic好傻 機場分手果刻已錯咗
由自己係人婦俾呀文搞變到而家搞人夫呀文

算啦
Rachel應該有心理準備男人唔係千依百順、喊、可以等佢改變就可以得到。
佢陪訓頭個6個月都冇出現佢想得到明確既答案
直到迫阿文取捨
佢應該心水清自己咩料

利申：唔係nicole派 但係你既野始終都會係你既

結局係Rachel 會係講故台開個post 叫因為ex，我決家向全世界嘅男人報仇

唔會掛

唔忍心睇住咁純嘅rachel變到阿文咁

如果呀文揀左Nicole都唔好寫衰Rachel呀

樓豬個POST又上左熱門

「Nicole.....」我比佢抱住...個人完全冇想推開佢嘅感覺...。好似我地就係天生一對咁，呢種咁熟悉嘅感覺令我冇辦法唔抱住佢...。但我個腦不斷諗起Rachel..我理智同我講我而家係出軌。
「唔好講嘢住.....就比我抱一陣....好冇？」佢用有少少哽咽嘅聲同我講嘢，我根本冇能力拒絕佢。
「嗯...」我隻手甚至乎自自然然去輕輕掃佢背脊..。我地攬左好耐..，我熟悉嘅體香...頭髮尾...熟悉嘅女人....。我之前日日夜夜掛住嘅一個女人...而家活生生企係我面前，仲要已經係單身....但我竟然冇好開心。更多嘅只有迷惘，同不停嘅內心爭扎。
「呀文.....我返嚟啦.....好對唔住...。可能係你眼中我好自私..好唔好顧及你感受...，但我真係每一日都諗住你。我話你知..識左你之後我再冇比過我前老公掂我..，因為我淨係想個人同個心都比哂你...」佢話。
「Nicole....」我根本唔知點覆佢，佢咁樣講我更加內疚，覺得自己唔應該趁佢唔係度嘅時候同Rachel 一齊。

原來佢一直一個人，但我反而有人陪住我...，對佢嚟講一定好辛苦好孤單....。但係最大嘅問題係，我而家都冇辦法同佢一齊。就算我同Rachel拍拖之前有講過我個心有Nicole，但而家咁樣放棄佢就更加會傷害佢。屌！好似個天玩我咁...。由我鍾意Sophia但比佢傷害，到呀婷鍾意我咁多年但我對佢冇feel..仲要食左佢。好啦，而家比我遇到個鍾意嘅人啦，佢又有老公....。之後再遇到個我對佢有好感而佢又鍾意我嘅人...但偏偏呢個時候Nicole又返返嚟....。屌！！！點解成日都係咁！！！我應該要點做..！

佢慢慢鬆開抱住我嘅手，然後將個頭微微向上。我望住佢對眼...我見仲有啲淚光，我feel到佢嘅愛意。佢將個頭控埋我度......越嚟越近....我開始感受到佢嘅一呼一吸...我地撞到鼻尖...。
「呀文....。我愛你」佢講完就合埋眼....錫左落我度..。.......！呢一刻...之前嘅感覺好似出緊嚟咁....，我....我唔想推開佢...，但我冇主動錫返佢...。Nicole一啖又一啖咁錫我...先係輕輕錫，然後再錫我上唇、下唇.....。佢邊錫邊帶住我入左房...，然後我地係張床上面....佢除左自己件衫同我件衫.....。佢伸左隻手想除我條褲.....，我望到我同Rachel買嘅床頭櫃....

「Nicole！」我禁住左佢隻手...
「....嗯...？」
「對唔住....我..我冇辦法.....」我著返件衫，坐左係床。
「.....係咪因為嗰個女仔....」佢話。
「你點知道佢....」
「...果然......」佢好似又想喊咁....。望住佢呢個樣我真係好心痛..我恨不得即刻抱住佢，但我唔可以。因為我正式同左Rachel一齊...我已經仆街夠，我應承過自己..決定左佢Rachel一齊就唔可以再返轉頭。
「對唔住...」我話。
「...我一早就知道....當初我用法國電話打比你嘅時候..我就聽到有女仔聲.....。...岩岩入嚟都見到有女仔鞋.....」佢話。
「我地..我地嗰陣未一齊....」我話。屌..但講完好似仲衰..
「嗯..唔重要啦.....」佢嘅眼淚又一滴滴咁流。
「Nicole...我..我唔知講咩好..但係如果我同左你一齊我真係原諒唔到我自己......」
「.......嗯....我明......嗚....我真係好蠢....」
「你唔好咁啦....」我行埋佢想安慰佢。
「唔係...唔係.....。所有嘢都係我錯...我唔應該咁......。呀文....嗚.....我.......好對唔住........」
「唔緊要..我都冇怪你......我都有唔好...」
「但.....但係.......嗚....你...可唔可以....再比多次機會我.....」佢不停喊，坐左係度開始喊到收唔到聲。
「我.....唔知...Nicole....對唔住...對唔住.......」我都忍唔住喊........。
「我咩都唔要啦....我淨係想要你......呀文...我求下你......」「我....我唔知....我想冷靜下.......好冇..？」
「...好.....好....嗚.....對唔住...我唔應該逼你......我...我走啦....好冇...」佢話。
「......我再搵你好冇....」
「...嗯.....」
「對唔住......」我話。
「唔緊要..........」
「......」
「好啦........掰掰.....」佢喊住咁著返對鞋。
「嗯....掰掰」我好唔忍心比佢一個女仔落去，但我真係好需要時間去冷靜。我個心好亂...我唔知應該點算....我第一次咁糾結.......。

我知道世界上冇後悔藥食
所以我今次做嘅決定，都唔可以令自己後悔

全都怪我 不該沉默時沉默
該勇敢時軟弱 如果不是我
誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

倘若那天 把該說的話好好說
該體諒的不執著 如果那天我
不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

林俊傑 - 可惜沒如果

Live

臨瞓見到有文 正

睇埋快啲訓啦

多謝大家

Rachel有返啲希望喇
不過唔知會唔會同佢坦白

oh shit NICOLE實好HURT 唔好呀

估唔到仆街文去到呢個位仲有多少理智，冇比條撚支配自己嘅諗法
希望佢今次真係揀得啱

唔該你俾啲良心俾個good ending 啊文同Nicole😭😭😭

Come on James, 係Timing ar
原本係Nicole 出現先
搞到咁
就係Rachel夾硬嚟介入ge

Rachel對你都係真心㗎

唔係rachel/ nicole派
阿文揀邊個 我都尊重樓主決定
(會唔會兩個都唔揀？唔好呀)
都希望rachel, nicole 兩個最後都搵到真正佢地既幸福

樓主加油 晚安

好撚在阿文仲識用個腦諗嘢
試下屌Nicole , 之後篇篇都負評呀！

Nicole派表示：樓主係咪想收刀片？

見到nicole咁 我都sad住瞓啦

我都想鬧搞手巴攪到我nicole咁

Rachel 派表示 幫樓主擋刀！

其實樓豬之前提過啊文照去酒店搵Rachel都知咩事
不過真係見到結果係咁都好sad
希望Nicole仲有機會同啊文一齊

開心既係啊文會諗rachel感受

唔開心既係 錯的時間 對的人

個感覺Rachel會大獲
唔好呀 唔好傷害Rachel

樓主推多口啦

NICOLE會唔會一時諗唔開自殺

屌 呀文唔要佢nicole真係會崩潰㗎

嗚…傻仔……
我生日當天上嚟你幫我慶祝，
你生日這天上嚟你要離開我…

Oh shitnicole
我屌你呀垃圾文

真呀 婚都離埋 基本上NICOLE係背水一戰...呀文唔SO佢實崩潰到爆

今日仲有無？睇到好唔鐘意Nicole 雖然係慘 但咪咁對Rachel啦 男主角咪咁衰格

我發現絲打多數幫Rachel
巴打多數幫nicole

屌 我正正想打呢2句嘢

Nicole 死咗既話阿文會點

多謝支持晚安

呢個comment笑左

竟然係咁

今日冇啦

點簡都唔完美

男女愛情價值觀好唔同
利申：巴 Rachel 派

每個人嘅經歷都會影響佢鍾意Rachel嘅Nicole多啲

人生總是充滿遺憾

之後劇情亂估
A)阿文瞞住Rachel 去咗搵Nicole ,之後俾rachel 發現咗
B)阿文坦白話Nicole 搵過佢，rachel 問阿文點諗，阿文話唔知，然後喊住走

最後：兩個都得唔到

係咪絲打會容易代入rachel角色多啲
始終rachel人設係比較貼地

nicole太離地 又靚又索性格又好又有個富豪老公見識自然多

巴打會代入呀文角度多啲
有得揀都想揀個高階啲

講得幾好，我都想知

其實唔係，係愛情上嚟講絲打會理性啲，巴打係感性啲

所以好多巴打都撐Nicole 可能係建基於感情上，覺得佢付出好多

rachel同nicole都一樣有為呀文付出呀

但無啦啦分咗兩派真係幾攪笑

無唔緊要 但唔好揀nicole啦 rachel好慘 感覺咁樣會搞到好似第二個呀婷 男主內疚一世

一係為阿文付出唔求回報
一個離咗婚搵返人就覺得阿文一定會要返佢

賤文內心真實感想：
屌 仆街啦今舖。
雖然當初真係沉左nicole, 但都無諗過人地真係會離婚。 好彩有rachel 幫我上岸。rachel又後生又無其他野煩。

而家大鑊啦，人哋離婚搵到上門，分分鐘仲要負責埋個有病媽媽。我真係無認真諗要負咁大責任
咁梗係揀rachel la. 我理得nicole為我放棄一切。

放手也是Good Ending?

Rachel派
絲打會覺得timing真係好重要
但呀文同nicole錫左其實都算出左軌
仆街呀文

Nicole 仆街文係苦戀
Rachel 仆街文似係患難見真情+日久生情
兩個都圍住阿文轉
仆街文唔值得擁有佢哋

Rachel派
呀文好在仲有用個腦去諗嘢
唔好拋棄Rachel啊 佢承受唔起㗎

sor呢個位自膠

揀個自己鍾意啦！

呀文比呢件事震驚左 我覺得佢去到酒店搵RACHEL個生日驚喜都唔會驚喜得去邊

兩個都好難揀呀😞

睇完nicole㩒𨋢㩒17樓，但記得rachel第一次上去，呀文好似話26樓

搞到特登爬文
終於爬到post3#441係寫廿六樓D

等陣
rachel 26樓
nicole 17樓
咁咪可以解決到兩個女人既問題

單純講鍾意既程度
阿文同nicole係兩情相悅
完全做到我愛既人都愛自己

阿文鍾意rachel既程度係少過rachel
只係選擇左愛自己既人

nicole同阿文最大既障礙都冇左，nicole已經單身
rachel似係nicole既替身，阿文只係貪著手先 揀rachel

話我仆街都要講，正常人一定會揀一個互相鍾意既人多過鍾意自己多啲既人

支持揀個自己鍾意嘅，揀左Rachael會一直後悔自己所做嘅事

愛情你識條春

現實大把呢啲故仔 係你無經歷過姐

相見好，同住難，唉，我算rachel派，但真好好難解呢個結

樓主.....好似...... 太多......省略號.......

Rachel派表示 真係諗唔到理由要揀nic

唔係應該女人會喺感情上感情性啲咩？

力高高 高階過 Rachel 🤔

正理
留精不留人。

最理想應該係正印rachel, nicole唔好離婚, 繼續SP
反正佢老公都唔理佢

同力高去台灣時賤文都煩過幾次金錢問題, 始終力高都過慣有錢生活
rachel真係直接入屋慳家就得人, 學埋煮飯就無得輸

留意呀文嘅形容

Nichole: 而家比我遇到個鍾意嘅人啦，佢又有老公....。

Rachael: 之後再遇到個我對佢有好感而佢又鍾意我嘅人

愛嘅始終係Nichole，Rachael 真係慣咗而嚟，衰啲講貪就手，宜家仲多左重責任

打錯哂啲名Rachel

我都依然好唔鐘意佢
太自我中心同埋佢講嘅野真係好Bitch

主角係真心愛nicole
rachel只係因為付責任先同佢一齊
唔好搞到主角兩邊都冇哂
btw 我要rachel

我覺得所有野都係佢自己攞黎
如果佢真係選擇自殺咁佢呢個行為更自私
因為佢會令呀文內疚一世

期實好唔鐘意啲扮到楚楚可憐
講就講到係自己唔啱
但其實根本就唔在意自己係咪真係唔啱
到最後都只係在意自己扮可憐扮柔弱後嘅結果

正正好似Nicole咁講就話自己處理得唔好自己做錯
但又係呀文面前一而再再而三咁喊
明知人有新女仲衝上人屋企推人落床
好彩呀文最後識用返個腦諗野
如果真係又上埋床咁佢咪又做左第三者
定係佢想博自己返返黎又同呀文上埋床就一定可以係個女仔手上搶返呀文
呢個做法真係好cheap同好賤

往往可以陪一世既都唔係最鍾意既人

你睇嗰個人唔順眼 佢喊 你會覺得佢扮撚晒嘢
你中意嗰個人喊 你會話佢好撚慘全世界最可憐

你成日話nicole 我 我 我
佢自白嚟㗎緊係我行頭 唔通你 你 你 咩
佢知自己要咩努力洗白又俾人屌佢自私自把自為

rachel(好似)不問回報一直陪呀文
去到有少少機會就表白 呀文講明未放低
都要迫呀文同佢開始 就好撚偉大？
rachel都話用咗半年做心理準備
即係半年前已經等緊機會啦

公道少少啦rachel派

揀邊個都好難分對與錯
一個就寧願離婚都要翻黎搵仆街文
另一個就默默喺身邊守護仆街文
本身Rachel派嘅我，睇到Nicole咁做法，又唔可能冇感覺
但係去到呢個位，Rachel都奉獻晒所有嘢比仆街文嘅時候，根本就唔可以放棄佢
只可以怪Nicole錯曬timing，如果真係想爭，咪公平競爭囉
但係首要條件係仆街文唔該坦白講曬比Rachel聽Nicole翻左黎搵佢先，始終呢一刻佢仲係你條女嘅時候，對佢坦白d啦

不過唔擔保第一個變既係 Rachel. 佢之前都係嫌舊男友太規律太管束，自己仲想見識下個世界，跟住走去玩交友 app。可能同阿文耐左都會歴史重演。到時阿文想搵返 Nicole ，Nicole 又已經重新上路識左新男友 (以佢質素大把人溝) 阿文又出去向女人報仇無限 loop…

揀愛情=力高
揀生活=Rachel

我覺得男人先感性啲相反女人係理性好多

其實係 男人太多情又感性

宜家開始想阿文同nicole一齊，唔係因為佢地之間感情，而係想快啲解放Rachel，快啲比rachel走啦，只係rachel唔知佢同阿婷嘅事咋，rachel同阿婷根本就係同一個人嚟
有冇話我知宜家我算唔算係Rachel派

CM#839
自白係用"我"行先當然係啱，但係佢自白係用晒自己倣中心

人地覺得自把自為係因為先前冇任何通知，離婚咁大件事點可以唔講，考慮緊個陣就要同阿文傾，決定左個一刻就更加要通知

有冇諗過做晒咁多嘢之後先發覺如果真係一齊唔到嘅話會點，自己冇左阿文嘅同時又比咗好多內疚同壓力比呀文，之後老公，錢又冇晒，連阿媽都可能死埋

賤文都似係渣唔到主意 ,心入面一定想是旦一條女放棄退出, 咁nicole應該都最後贏家

人又冇，錢又冇，仲要照顧佢老母，慘啊

好似離左婚就一定要同呀文一齊咁 咁開頭佢無離婚 呢啲時間問題 唔通就因為咁就放棄Rachel? 希望呀文比想像中鐘意Rachel 拒絕Nicole 之後Nicole搵到個好既男人啦

講乜都係假，賤文最愛nicole，夠激情，仲有人妻加成
rachel就老夫老妻款同居都唔需要磨合期

樓主點寫都比人屌架啦

以佢條件搵有錢男人好容易啦

真正幸福嘅通常係大奶
有feel嘅通常都係二奶

邊一個選擇都唔會係錯嘅選擇, 錯嘅只會係阿文, 因為係佢拖拖拉拉, 亂俾承諾, 又衰心軟, 先搞到今時今日嘅地步

講真, 我諗好多男人會喺拍拖嘅時候對會對其他女人產生好感, 但只係好感, 並唔係鍾意, 但愛情都唔係淨係靠有feel就ok, 仲有好多野要考慮

Btw, 有冇巴打記得rachel有甜係喺邊幾頁
同呢啲女做愛好撚正

啱啊 有feel唔係大哂架

樓主宜個故真係貼地，現實裡面見過唔少Nicole Rachel 阿文咁嘅人
成日做樹窿聽啲朋友講真係聽唔少

有拍過拖嘅都知正常用幾個月放低一個人都有難度
同埋啊文之前又同Nicole講話會信佢 又話Nicole想搵佢隨時都得
而家就同咗Rachel一齊
Nicole要克服幾多嘢先去到離婚呢步 而家咩都無曬都俾人話自私

可唔可以，先到先得

含腸鬥快射大賽會唔會公平d

根本阿文先最仆街
等幾個月都等唔到 就叫人上屋企陪訓
仲要拖住人手 訓唔到咪諗下方法自己解決囉

其實我好唔明點解講到離婚好似為左呀文咁
係咪無呀文佢就接受到個老公出面有女人同家暴?

Why not both

其實現實世界就係成日"我以為"或者缺少左危機意識而攪到自己最後抱憾終生。所以我又覺得旁觀者雖然係咁鬧，但又反而更有真實感覺。 Nicole係一廂情願咁信左阿文，以為真係會等佢，又加上自己唔想咁仆街未離婚又纏住文，結果一而錯過timing. 其實電話聽到女人把聲，就應該要action. 但有時一念之差又想做好人就會咁。。

睇返成件事
文同nicole係多苦少甜，激情dominate
文同rachel係只有甜，而且真係由朋友慢慢發展建立 是朋友亦是情人 細水長流type

最好結局我覺得係文同rachel繼續一齊
而對nicole而言，文只是一個過客，幫佢踏出離婚衣步，擺脫前夫同家暴 就可以功成身退。離左婚後 nicole照可以遇到另一個開展幸福的新生活

有時 有d人就係註定係你生命出現幫你捱過最艱難時間後就會離開 正如eason所唱

流水很清楚惜花這個責任。。。

不過都係講最好結果 真實情況係 人往往都係犯賤 所以都係睇樓主自由發揮

Rachel可能都只係幫啊文捱過無咗Nicole嘅呢段時間
Nicole翻黎等啊文冷靜完Rachel就功成身退

Post 4
370 674

成日屌nicole自私嘅人真係好奇怪
你可以話佢無交帶
但一定係付出最多 亦係隨時輸得最多嘅人

rachel如果失去呀文係抵死
因為一開始呀文已經戴咗頭盔話未放低nicole

但nicole明明未同呀文斬欖
條仆街好快就搵女上屋企瞓
仲交代都無就同咗第二個一齊

nicole.........

呢首歌個feel好啱 阿文 rachel nicole 呢段三角戀

唔好唔要nicole

第一次睇個故係咁多人討論
諗起以前舊登個女神中出故

走啦nicole

屌佢個係就係邊個話你付出多就一定要有回報
由你有付出多就要有回報宜下就已經係好自私啦
Btw 同意阿文正仆街！最後乜都冇就抵佢死
Rachel

其實NICOLE咁正出面大把巿場, 祝佢幸福

啱，心入面有nicole但叫第二條女陪訓，咩玩法？
訓唔著打十次飛機，我包你訓到第二日起唔到身啦仆街文

再唔係你成晚唔瞓咪得
包佢第二日訓到
真係on撚99 ，講到自己幾鐘意nicole 轉過頭就叫人上嚟訓

好難揀，兩個都咁好

又有bug

我都幾鍾意呢首歌，可惜唔多人識

留意得幾好，專登咁寫的

咁.....無奈呀嘛...

有文啊樓豬 好心急呀

感性係真

就黎1001

講得好好！！要識得控制好自己，好似呀文咁，係人眼中就算係仆街啦

岩呀，成日發生呢啲事

但係係Rachel話要同佢訓，同埋係Rachel主動拖佢隻手嫁

咁就真係變左唔貼地嘅故

岩呀，呢方面好多人冇留意到

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

上面有巴打post過，我都覺得好岩
Btw超級鍾意呢首歌

要多謝大家

等等要做嘢

睇以前啲情節用penana 呢度追好麻煩 太多人留言😂

睇CM可以睇埋人地點諗

#901啦

睇cm好睇嫁，可以一齊討論

好快

巴打好成功

但正評得返一半

但係如果冇遇上呀文 nicole依然可能被逼接受家暴 因為醫藥費
Btw 樓主寫到阿文同Nico嘅故事咁深 轉頭結局係同Rachel一齊 我相信樓主會收到__

收到咩

樓豬有女朋友啦

希望樓主個故事係同Nicole一齊
至於Rachel我覺得阿文純粹係當佢係水泡姐
曾經嘅過來人😶😶

愛情根本要自私，唔揀自己鍾意個個，遲吓咪又會後悔莫及

識揀一定係Nicole

點解個個都咁憎Nicole,
明明nicole 印象對阿文係最深刻，冇nicole, rachel未必可以同阿文一齊，2個相比阿文係鍾意nicole多啲

仆街文 一個都唔配有 自己打飛機

我都好想佢可以同Nicole開花結果

一個女人甘願為你放棄一切

連婚都離埋真係需要好大嘅勇氣

現實生活中有幾多人可以做到....

依家想買返，但係咪絕咗版？

呀文可摸耳同番曉琳一齊

諗唔到唔揀rachel既理由
一個女仔係你有事既時候不斷出現陪你過住最低潮既時候
仲要唔知宵無結果無了期係身邊支持同等⋯
係付出咁多既時候 男主一直都係講自己好掛住nicole
一定好撚心痛同灰

雖然nicole有離婚想去同佢發展
但timing錯左就係錯左
係仆街文最需要佢個陣 好似人間蒸發咁

有人搵我出書就幾

我軒吐氣揚眉

樓主快d出文

我同你諗法完全一樣啊巴打
本身Rachel派但睇到上一post已經想阿文同Nichole一齊
之前都有其他巴打講過 Nic同阿文其實夾d 一個自私一個仆街 應該要放生Rachel等佢遇到一個更加值得既人

Nic有種好似佢All in就一定要得到返佢想要既野咁
抽返個身出黎諗都依然覺得佢好撚自私囉！

今時今日版稅已經冇咁好賺 (好似係)

都叫做係完夢

睇左咁多真係唔識再講

唔鐘意Nicole但佢的確係慘但
加上佢處理方法好錯令好多誤會同問題出現
同時我唔認為慘會係呀文應該揀佢嘅理由
同埋我用女仔角度睇真係覺得佢嘅一言一行好Bitch

至於Rachel可能我比較傾向似呢類女仔
所以我會覺得佢應該得到愛
但同時我會諗呀文呢個仆街係咪真係適合佢？

愛情冇話啱定錯嘅
只係唔同人嘅表達同處理方法唔同
讀者考慮同關注嘅點唔同
加上外在因素例如時間都會有影響

所以無論最後結局點都好都G持樓主
真係寫得好好

如果第日樓豬有機會出記住同我簽個名

今晚有冇文?想睇阿文死晒狗咁去酒店仲有冇心情同 Rachel 慶祝生日

多謝你一路支持
冇錯，大家都有佢地嘅point，冇得去講對錯

一定

緊係有！！打緊啦！！

樓主一日一更都無

Post 6已經開定

[少甜]因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇6 (懷疑要開post7先結局到)

未姐，唔係無。。

咋咋淋推爆post 5佢

推下

推一推
樓豬快啲出文

係新post呀

我知呀入黎推一推炸

唔知呢邊推多幾次，樓主會唔會好似上次咁出新文出錯舊po呢

推：956

新post都就嚟1001

同意

976

977

978

979

980

981

982

我愛文仔！

p牌Ray嘈

P牌買唔到口罩

[少甜]因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇6 (懷疑要開post7先結局到)

記得去新post大家

990

係唔畀買

992

993

994

995

996

997

998

999

1000